[銀河廢艦又沉船] 皇家馬德里球迷吹水區 (187)

Hala Madrid!!!

[/center]
Coach
Santiago Solari

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin [size=2](at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠(復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價（我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

拉莫斯遭起訴勢「加監」

【體育】歐洲足協周二宣佈經過調查後，正式起訴皇家馬德里後衛沙治奧拉莫斯故意在比賽中領黃牌，意味該西班牙悍將面臨多停賽1場的處分。

32歲的沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）於早前歐聯16強首回合對阿積士（皇馬勝2:1）末段技術性犯規，此舉被指是故意領取黃牌，令他肯定錯過下周上演的次回合比賽，如今他面臨被判罰多停賽1場的處分，周四將有裁決。

拉莫斯曾重申對阿積士所領獲的黃牌，是身不由己：「我沒選擇餘地，那是在88分鐘一次非常危險的反擊，而比賽形勢均等。」他續解說：「這解釋為我說如果不清楚領牌後會停賽是騙人，正如我知沒選擇而去犯規。而這是我所指在足球，你得作出困難的選擇。」

至於主帥蘇拿利也曾為其解畫：「根據他的說話，他表明只是故意犯規。他被問了一個很狡猾的問題，你們記者自有方法。無論如何，他已經解釋了。」

圖片來源 : ©AFP

祖雲達斯想買占士洛迪古斯

祖雲達斯有意增兵，對象是皇家馬德里球員占士洛迪古斯。

占士被皇馬借去拜仁慕尼黑兩季，但拜仁仍未決定是否買斷，令他有可能重返西甲。

不過，祖記看中這位進攻中場，想把他收歸旗下，只是球隊首先要解決保羅戴巴拿的情況，因為他們仍未決定他的去向。（）

賓斯馬指現在終於做到領袖

C朗拿度離開皇家馬德里，賓斯馬說現在他終於可以成為球隊領袖，肩負進攻重責。

以往C朗在陣，皇馬總是倚靠他入球，隨著他離開，埋門主力由賓斯馬負責。

賓斯馬說，以往C朗拿度一季入50球，自己負責助攻，現在情況有變：「以往我C朗拿度拍檔，總是想方法令他有更多入球，現在我負責進攻去改變形勢，我感到很高興，因為終於可以踢我自己的足球。」（）

正評: He pass
負評: He fail

James: "Real Madrid was the club I always wanted to be at"

The Colombian on loan at Bayern Munich from Real Madrid gave an interview to Bocas and he spoke about his desire to return along with his relationship with Zidane.

James Rodríguez, on loan at Bayern Munich from Real Madrid, was interviewed by Bocas magazine and spoke openly about his desire to return to the Spanish capital. He also disccused his relationship with Zinedine Zidane amongst others things. He has been more open to a return to LaLiga recently according to reports and Bayern say it's up to him what he wants to do.

Fan of Real Madrid: "I can't hide the fact that I always liked Real Madrid. It was the team I always watched and it was the team I always wanted to be at."

The goal that won him the Puskas award: "I have scored some lovely goals, thank God. But I can say that at Real Madrid, I scored to nice ones. One against Málaga and one against Granada. A while back, I scored one against the US and that was a beauty too. The one I scored against Uruguay too. I can say that the one against Japan in the World Cup was a cracker."

Your best managers: "Julio César Falcioni, Carlo Ancelotti and José Pékerman."

Relationship wih Zidane: "I naver had a problem with him, he's a great guy."

What is your one regret? " That I couldn't play against England in the World Cup in Russia 2018."

Who do you play with in video games? "First, I always have the Bayern jersey or with the Madrid one. And secondly, I am always play as James Rodríguez and I always want to score a goal with this top player!"

挨夜睇我皇比人羞辱

負皮標題冇叫蘇蛇同bale躝

55

停2場

ching好能廢次次都陰唔到98

真，就黎廢過世清

正評出來了

火暴

誰正皮肉酸即是同皇區所有手足作對

我正皮了世清！

你一留言即有負皮

你負皮
希望你全身爆炸死

一陣佢又出公海話你詛咒佢

259 不意外

我反獌

死猁狗反獌

露晒底

死猁狗好大個狗膽

死利狗我屌你老母❕❕❕

正皮世清

咁肉酸都屌...

好手足
邊個正皮佢就冇女一世

爆佢老母

98想屌肉酸老母

咁肉酸嘅老母點吊

98連630都屌得落

今晚之後又要深潛

屌奶星，碧基又要give me five

各位 聯賽打毗見

打呲見

我屌你老母呀

牙維仲25過肉酸

牙維=259

屌 d正皮咩事-.-

抵啦

巴塞想斬「馬」？靠美斯破咒

【體育】周三西班牙國王盃再次爆發國家打吡，不說不知，原來球王美斯殺敵無數，卻仍未在國王盃攻破皇家馬德里大門，儼如中魔咒。

美斯（Lionel Messi）在上周末西甲大演帽子戲法，帶領巴塞隆拿作客以4:2反勝西維爾，賽後已劍指鬥皇家馬德里的國王盃。不過，連帶首回合在魯營主場和1:1之戰，原來美斯在這個賽事共7次與皇馬對陣，竟然顆粒無收，今次進軍班拿貝當欲破魔咒。

其實美斯在國王盃不是入球產量少，共在24支球隊身上轟入50球，其中對畢爾包及基達菲的破關次數最多，同達6次。除了皇馬，另一隊美斯未能在國王盃取得入球的對手是格拉曼尼，那是2004年美斯出道初年的事了。

至此，美斯在國王盃只曾協助巴塞贏過皇馬1次，那是2011/12年8強首回合作客贏皇馬2:1（兩回合計勝4:3）。那一屆，巴塞最終在決賽炒畢爾包3蛋封王。

圖片來源 : ©AFP

皇馬online store好似做特價，免費印字

今晚之後唔會見到人著啦

唔攞牌當贏

攞紅當贏

攞埋都俾人456架啦

華狗果套已被蘇蛇看穿

蘇狗含撚死啦

主場對疤好似好耐都冇贏過
今晚班大帝生性d啦

well said bro

等我地上帝美欺教訓下so9

可唔可以11點出正選陣容
有高爾夫就可以早啲瞓

施美度又出力咁燈

巴利發爛渣拒慶祝 被皇馬4隊友blacklist
據西班牙機密報報道，加里夫巴利在對利雲特時拒與隊友慶祝的一幕，已惹怒部份皇馬隊友，其中有4人計劃藉此杯葛他，分別是馬些路、艾斯高、馬高阿辛斯奧以及卻奧斯。

巴利一直傳在皇馬過得不開心，尤其近日馬些路及泰拔高圖爾斯針對他的言論，更令他非常不爽；前者笑他已來到西班牙5年，仍未學好西班牙語，後者則對他以就寢為由不參與球隊的派對有微言，加上今季屢被貶後備，正選位置被後起之秀雲尼斯奧斯祖尼亞搶去，或為發洩滿肚子的怒氣，巴利在對利雲特入球後，竟然一手撥開隊友盧卡斯華斯基斯想上前與他慶祝的友誼之手。

機密報稱隊友們已將巴利的惡行看在眼內，批評他的馬些路自然相當不悅，而與他有位置衝突的艾斯高及馬高阿辛斯奧，也對他產生不滿，甚至連與他關係算好的卻奧斯，也不欣賞他的行為舉止，反而華斯基斯卻不在頭號反對他的名單上，而他在皇馬最相熟的前熱刺隊友莫迪歷，據了解也未有太多表態。

有西甲球評家也分析，巴利想離開西班牙返回英超，只是他的身價及薪酬叫價都太高，沒有太多球會願意負擔，就連曼聯也因為上季簽入阿歷斯山齊士後，不欲再簽另一位打工皇帝。

bale真係笑話黎

抵能死

世界仔機師
比人推開都唔反

機師太軟弱

Bale more important

Bale 換 ozil back

換你愛隊個salah

真名王

唔好玩啦

肉酸係利迷黎

今晚唔睇=假皇

隊友改花名 「火星人」巴利聽落「馬」？

【體育】正備戰巴塞隆拿的皇家馬德里傳出不利軍情，球星加里夫巴利被指不合群，被隊友改花名，關係甚為惡劣。

威爾斯球星加里夫巴利（Gareth Bale）上場對利雲特奠定勝局，但拒絕與上前的盧卡斯華斯基斯一起慶祝，甚至一手推開對方。西班牙記者恩達透露，不懂西班牙語的巴利在皇馬更衣室斯人獨憔悴，也被隊友改花名「Martian」（火星人），意指與地球人不合拍。

據了解，巴利不滿這個花名，於是向隊友發脾氣，據知包括隊長沙治奧拉莫斯在內的數名球員，對其比賽態度愈來愈憤怒，拉莫斯甚至在上仗賽後向巴利施下馬威，關係進一步惡化，而前熱刺中場莫迪歷則是威爾斯人的唯一朋友。

即使巴利與皇馬的合約直至2022年，但夏天離隊的計時器似乎已經開始倒數。

圖片來源 : ©AFP

巴迪高當年因一個字拒上「馬」

【體育】阿根廷傳奇前鋒巴迪斯圖達自爆，當年為何拒絕加盟皇家馬德里的原因，原來只因一個字。

外號「巴迪高」的巴迪斯圖達（Gabriel Batistuta）今年已50歲，日前出席商業論壇時話當年，憶述當年拒絕皇家馬德里和AC米蘭的斟介。「當時效力費倫天拿，皇家馬德里、曼聯和AC米蘭都向我提出斟介，但我選擇生活寧靜一點的佛羅倫斯，當時我甚麼都沒贏過，但我視自己是贏家。」

巴迪斯圖達步大力雄，射門腳腳七注，2000年與紫百合分手結束9年情，轉投羅馬終贏得首座意甲冠軍。

「我一直相信費倫天拿有能力與任何勁旅拗手瓜，如果效力皇家馬德里，我可以射入200球，然後贏到很多錦標，這種人生太沉悶了，不是米蘭也是同一道理。」原來一個悶字，令他錯過上「馬」。

這位阿根廷前鋒擁有77頂喼帽，國際賽射入54球，於2005年掛靴，「我不喜歡成為領袖，當你是球隊的大哥大，就要為贏波和輸波負責。」

圖片來源 : ©AFP

巴爾好慘 放過佢啦

好 快啲躝

火星人

放手對大家最好

廢猩蘇狗齊齊躝！

廢猩躝enough

蘇sir stay

咁等睇蘇狗迫害廢占

El Clásico icons 😍

Will anyone ever catch Messi as the fixture's highest scorer?

全個皇區得你支持蘇蛇

一見勢色不對我就會立刻掉轉槍頭

你攬630

中二病味濃

蘇蛇唔鍾意isco 唔會有可能鍾意占

有咩關係
拖daddy夠迷伊反沾啦

搵返76 daddy返嚟用哂兩個咪得

76 daddy

📝 Our 20-man squad for tonight's #RMClasico! #RMCopa

肉酸係630sp

Bang

We’re driving BIG BENZ in our dream

76返黎應該即刻踢走25禿

係再次比禿督走

開即討?

唔洗見到25

Keyword

You open la

Link???

即討

失禮

真皇留名

grad 完到翻工都未贏到

你退休再睇下 可能ok

準備好主場3連敗未

好撚羞家

剩返歐聯戰線

仲失唔失禮
定係打巴狗唔算大戰

到底幾時可以再贏疤甚至國王杯同西甲

主場4連敗, 宣佈今季已完

歐聯輸埋就好笑

等拖daddy返嚟

垃圾

正常賽果
佩狗應該後悔緊咁快就長約蘇蛇

佢識後悔兩個字？

駁唔到

2019年仲有人覺得佩狗會後悔

咪係 佢老母日日都比人屌緊仲未後悔

永續蘇狗

蘇蛇佩狗親生仔啦後悔喎

今場係古既話比人屌死左了
根本邊個做龍都一樣

蘇狗 幾時躝呀

阿維d把握力

感動嘅係我賓又變番儲氣賓

廢

留猩搞到無咗朗同拖，而家現哂形

賓周果球空晒射正個龍

佩仔：今場正選出猩猩既話
點會一球都入唔到

佩

蘇狗咸家鏟未

點解唔一月就call牙goes過黎
寧願比佢交下學費都唔想見到機師

蘇狗撚會出咩
牙維都係猩猩牙辛傷晒先有機會咋

砍掉重練啦吊

主場輸3粒

牙維咪又係一夠18就過黎坐
點解牙goes等多半年

-6so9

😂😂😂

覺得join pre season好d掛

之前戰績好過盧蛇咪又係靠王子忽然爆起

下場聯賽 唔輪換中場既話
唔該佢快d死

賓施馬繼續做返自己啦

佩仔死先thanks

對面so9一射就入，我地d射門連龍都唔中

下半場咪入左粒 想點

仲有咩野換到牙

歐聯果場點都重要過場聯賽啦
你地話施巴點唔夠班都好 都要出

蘇狗話要爭聯賽呀

Full team都贏唔到啦

施巴換邊個卻老?

收摩迪直頭唔洗踢
掃把又踢唔到防中

蘇狗含撚死未

根本換唔換都死，準備456啦

無問題牙
而家full team都比人3:0

歐聯冇牙朗邊有人識入波

當猩猩死架
決賽幾撚勁

唔講都唔記得

迷禿狗又扮

年年都比人羞辱真係幾難受

預咗輸，不過估唔到主場輸3粒咁肉酸

上半場0-0仲以為有得踢下

佩狗唔知醜

人地隻蘇狗教訓我地隻蘇狗

屌你老母呀

98回來未?

文識掛住你

歐霸仔

師兄贏波意氣風發

@98

爆閘狗

師兄死猁狗

樓主係佢既人

樓主阿狗 你爆閘

樓主疤狗

98g

華仔

蘇狗死左未

老實講 上季拖daddy係度咪又係本土賽早早崩盤

有生之年仲有冇機會睇到可以大炒疤一次

係時候討論下navas 同25邊個值得正選！
臭雞真名王請出招

KEYWORD>25

愛蛇> all

疤係班拿貝踢得仲好過魯營

蘇蛇現形

感動既係 牙維依然咁勁

Solari go arsenal la diu

拉莫斯場內咆哮：咪輸6球！

【體育】皇家馬德里周三在西班牙國王盃4強以0:3不敵巴塞隆拿，隊長沙治奧拉莫斯被發現曾激勵隊友：「不要讓對手入6球！」

皇家馬德里主場以0:3不敵死對頭巴塞隆拿，兩回合計負1:4，隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在73分鐘蘇亞雷斯射入12碼贏落後3球時，被鏡頭拍攝到朝向隊友高呼：「別讓他們入6球！」希望激勵隊友不要潰敗，堅持到完場。

皇馬隊友也確實保持專注，在末段不但沒有崩潰，甚至有機會入波，雖然全場控球率不及對手，但全場11次射門，巴塞反而僅得4射門。

上場聯賽對利雲特拒與盧卡斯華斯基斯慶祝的加里夫巴利，事後引起軒然大波，今仗則於68分鐘才後備入替盧卡斯華斯基斯。在皇馬陣中出現不和現象時，隊長拉莫斯當然要扮演領袖角色，讓球隊在餘下球季上下一心。

唔小心半場瞓咗 好事定壞事

報告長官 輸到仆街 心情很差

吃wt?

雞胸紅米飯

你贏喎

迷禿狗我屌你老母

你還有愛蛇

肉球too

碎愛摩佬

摩dad回家吧

左牙維右牙Goes 包皮正中

dont ff mbappe too much

唔係牙禿 呢條鋒線可以踢足10年

假皇無睇到 點柒法

輸把握力，後防走甩人

佩仔才是始作俑者

睇番精華，阿維有球禁區跌低應該俾semedo kick到腳

佩仔已盡最大努力

屌你又負皮禾-.-

吹牙-.-

x_x

疤塞邊會輸12碼

廢猩為禍多年

好彩訓左冇睇 深夜西波

Barcelona and Real Madrid are tied at 95 Clasico wins each 🤜🤛

弓喜

Gareth Bale
‏
@GarethBale11

EQUIPO! UNIÓN! HALA MADRID!

唉屌
又比疤炒，真係好撚淒慘

好肉酸

仲肉酸過佩雷斯主席個老母

但你屌喎

怪唔之佩狗咁鍾意禿猩，物以類聚

留意到隊西波已經廢到冇人抽水

輸好平常~~~

銀河戰艦修復中 請各位耐心等侯

～～～

歐覇仔

熱刺 曼狗 車 阿輸波都大把人抽水
我皇輸波已經冇人理

贏波先係新聞

一條心 撐蘇蛇!

牙維射波中龍先係新聞

真名皇

屌你老母隊波咁撚廢
上至球會 下至球迷又隻隻都係賤種
冇人想理呢隊廢閪波

你老母唔小心生左你出黎都夠晒賤種啦世侄

寵物小精靈

Good

蘇拿利是我最留住的幸運

有得撐好撐啦

蘇船長正忙於修復銀河戰艦

人如其名

愛蛇準備起飛

肉球仔隊猁先尾機 炒人五蛋

今季雞硬胸
蘇蛇898

雞唔雞胸都躝啦 垃撚圾

哇哈哈冰紅茶立刻全身爆炸

爆

由季初都知雞胸啦
前鋒都冇個 靠18歲幼齒拎冠軍
人唔笑狗都吠

雞胸有咩所謂，識j一定j球場

呢個正一弱智仔黎

j牙禿

你日日j

49000食撚屎

死獌狗 猁狗 死全家

關唔關你事牙死疤狗

仲要j賓周

你看這個禿啊 他又大又圓

佢係死痾狗

= =

Skr

呢度有邊個唔J賓周牙

巴塞甲組足球聯賽

銀河戰艦重新啟航

辣殺

而家先得閒睇番上半場精華
牙維勁撚到
唔計兩球big chance missed
仲差啲兩個助攻

賓周機師龍仔各一球機會
一球神救兩球門前撻q
牙維又一球門前撻q

J你隻禿啦

賓周果球真係屌出黎

Bale=essential part

牙維幾時先成才

我j埋摩佬果份

仲有冇人笑鳩佩仔45m買牙維

我愛英文人

冇了

皇馬最需要買人嘅位置:
正選右翼: Mbappe
後備右翼: Odegaard/Rodrygo
Plan B前鋒(唔單止後備): Rodrigo/Piatek
後備中場: James Rodriguez
後備中堅x2 : Militao, Diego Llorente

現實：得Rodrygo Militao黎

包皮好似踢CF多
係去左psg就卡雲尼先踢右翼
買Militao就接拉膠班

Rodrygo Militao Hazard三個啦

Rodrigo係咩料= =仲華西果件？

牙維咁撚勁
我怕牙goes黎到自己會失望

正選前鋒呢

賓施馬

Bale轉型

等賓賓退休先買前鋒is ok

goes真人有我咁成熟穩重
問題唔大

賓踢到40歲都不是問題

點都唔會衰過隻禿掛
瘋狂回後睇到炆

有咩理由西班牙唔講英文 我猩被迫害

牙goes踢法成熟過牙維
但身體 速度差好遠

Yes 去阿仙奴好過

前鋒可以簽Jovic

買傾

係

迷禿狗

好！

再嘈買埋你傾

牙維入選巴西國家隊

好似冇乜英格蘭球員係西甲成功

Ching 以為我係牙董？

我愛摩佬

加里夫巴利

恥笑開始

馬卡報: 皇馬高層知道，夏天必須採取行動，改變一些球員，但他們堅持目前的轉會政策是正確的，在轉會市場溢價嚴重的情況下，他們不打算瘋狂出天價收購球員。

最緊要係牙goes靚仔過牙維

收爺啦

班膠層幾撚時死

皇馬高層知道，夏天必須採取行動
購入多名要google的幻幻

180m done deal

米能25啦

得牙維張相成個傻鳩咁

馬場g做下好心放過goes

門前失機相

關我咩事。。。

【雪上加霜】華拉尼膝頭受傷 無緣週末戰巴塞

皇家馬德里在剛結束不久的西班牙盃國家打吡中，0：3輸給了巴塞隆拿，據《世界體育報》報導，皇馬中堅華拉尼可能因為這場比賽中出現的膝傷，缺席週六的聯賽國家打吡。

比賽第69分鐘，迪比利下底送出橫傳，華拉尼在這次防守中與蘇亞雷斯爭搶位置時不慎自擺烏龍，並導致膝蓋受傷，同時慢鏡頭顯示，卡華積在這次防守中和華拉尼有一個碰撞。預計法國人將在週四休息過後，於週五進行檢查。

如果考慮到拿祖費南迪斯因停賽而無法出戰下場聯賽，那麼在聯賽中失去華拉尼問題就更大了。

（來自 頭條號 直播吧）

J.洛還能留拜仁？拜仁主席：要取決於1人

據西班牙《阿斯報》報導，在未來幾天內，皇家馬德里和拜仁慕尼黑之間將舉行一場較為重要的會議，以討論占士洛迪古斯的未來。另據援引自德國媒體的消息，皇馬希望拜仁說明哈梅斯的近況，會面可能在三月的第二周進行。

「皇馬方面，他們想知道哈梅斯最近在球會中的情況如何，畢竟他是從皇馬租借出去的。皇馬大約想要在歐聯16強次回合階段（3月13日）與拜仁方面的代表坐下來商談球員的未來。不少皇馬球迷認為，哈梅斯希望回歸皇馬並繼續為白衣軍團踢球。」援引自德媒的消息如是寫道。

幾天前，拜仁主席漢尼斯在接受採訪時表示，哈梅斯的未來是否在拜仁，這要取決於主教練高華。「如果他（高華）告訴我們球隊下季的陣容需要哈梅斯的存在，我們將會支付4200萬歐元將球員買斷。在租借合約中有這樣的條款，期滿之後我們可以選擇買斷或不這樣做，目前我們還沒有做出決定。」漢尼斯說道。

哈梅斯本人作為哥倫比亞的頭號球星、賽場上著名的10號位球員，他自己也一直在關注著職業生涯的未來。之前的採訪內容大多顯示哈梅斯希望回歸皇馬，然而，像是阿仙奴和祖雲達斯這樣的球會也有意簽下他。如果在賽季末拜仁選擇買斷哈梅斯，這樣的轉會交易在未來就有可能發生。

無論未來如何，哈梅斯目前正以良好的狀態專注於拜仁的比賽。上週末，拜仁主場1-0戰勝哈化柏林，哈梅斯在下半場開出角球為查維-馬天尼斯送上助攻，後者頭槌破門。聯賽第24輪，拜仁即將赴北威州挑戰慕遜加柏；3月13日，拜仁將坐鎮安聯球場迎來同利物浦隊的歐聯16強次回合較量。

迪比利教皇馬新星做人！超級新星要這樣踢...

巴塞3-0戰勝皇馬的比賽中，除了蘇亞雷斯，巴塞在進攻端表現最出色的就是迪比利。他直接製造了2粒入球，與皇馬的雲尼斯奧斯相比，迪比利的行動更加有效。

近半個月，巴塞遭遇魔鬼賽程，先是歐聯客戰里昂，然後聯賽客戰西維爾，還有連續2場在班拿貝與皇馬的大戰。不過對於巴塞來說，給他們信心的除了美斯，另外就是迪比利的及時回歸。

今場比賽，迪比利在上半場得到的機會不多，皇馬回收的很緊，而在高壓逼搶下，迪比利技術不夠細膩，多次丟失腳下球。上半場他最精彩的一次表現是在一次反擊中得到美斯的傳球後，晃過卡華積送出傳中，但落點處沒有巴塞球員包抄。

下半場比賽皇馬壓上，巴塞得到更多的反擊機會，而迪比利的威力也發揮了出來。第50分鐘，巴塞發出快攻，艾巴在左路直傳，迪比利就好似風一樣略過皇馬的防線，並倒三角傳球助攻蘇亞雷斯破門。69分鐘，相同的一幕發生在了右路，施美度為迪比利送出身後球，法國妖王送出傳中，華拉尼在混亂中把球碰進了自家球門。

今季迪比利參與了兩場國家打吡，聯賽首回合5-1戰勝皇馬的比賽中，他曾1對1晃過拿祖費南迪斯後為維達爾送上過1次助攻。今場又製造2粒入球，是巴塞取勝的關鍵人物。

皇馬的雲尼斯奧斯和巴塞的迪比利都是球壇備受矚目的年輕球員，今天雲尼斯奧斯在左路把巴塞後防攪的天翻地覆，他幾乎做到了一切，唯獨臨門一腳的處理上還欠缺火候。相比之下，迪比利今場雖然在突破過人方面沒有那麼亮眼，但他學會了在最合適的位置做出最合理的選擇。而從結果上看，迪比利的處理更加高效。這是來到巴塞後，迪比利進步最大的一點。面對小自己3歲的雲尼斯奧斯，他為後輩做出了一個好的榜樣。

《每日體育報》賽後給了他全場第二高的7分，並評價道：「不論好壞，雖然他失了一些球，但也製造了2粒入球，這就是他的比賽。在左路創造威脅的同時，他也壓制了卡華積的火力。在下半場他是決定性的。」

（簡淺）

【戰術分析】巴塞用摩帥皇馬的絕招

首回合1-1的比數，讓很多人以為這場巴塞同皇馬的次回合較量將會是一場火星撞地球般激烈的比賽，但萬萬想不到，踢了半場好球的皇馬，卻在下半場突然被巴塞一波帶走，0-3輸掉了比賽。

從射門數據來看，皇馬確實更像贏波的一方，射門14-4遙遙領先，射正也以4-2領先，過人11-8領先，控球48%-52%也難分伯仲，但誰能想到，最後的比數卻是0-3。皇馬確實掌握了場上的主動，但是他們把握機會能力實在太差，給了巴塞喘息之機。而巴塞也用皇馬曾經賴以生存的防守反擊，抓住為數不多的機會擊潰了對手。

正選分析：皇馬棋高一著 巴塞對策失效

今場比賽，皇馬巴塞都排出了433的陣型，而和兩隊的常規正選相比，都出現了一處明顯的變化，不過皇馬是主動發難，而巴塞則是見招拆招。

皇馬這邊，左邊路派上了雲尼斯奧斯，而他身後的左閘也並非是馬些路，而是近來表現出色的雷吉隆。這兩名年輕球員相比於伊斯高、阿辛斯奧還有馬些路等人來說，更加有衝勁，更加有活力，蘇拿利希望通過他們兩人的衝擊，對巴塞的右路實施重點打擊。

而巴塞也已經預料到了皇馬的這一招數，於是他們這場的正選右閘變成了速度更快的施美度，來應對雲尼斯奧斯的衝擊。而羅拔圖則前提到中場，對施美度這一側進行保護。但就整場比賽來看，華維迪雖然積極做出了應對，但巴塞的右路依然無法抵擋住雲尼斯奧斯和雷吉隆的衝擊，施美度整場比賽都踢得非常狼狽。

上半場：巴塞空有控球 皇馬狠打左路

比賽的上半場，皇馬的準備顯然要更加充分，儘管巴塞佔據了場上絕大部分的控球時間，但更多的都是無用控球，皇馬的積極逼搶讓巴塞很難舒服的將球推進到半場，即使推進到了前場，也很難發起有威脅的進攻，不管是布斯基斯還是拿傑迪錫，都出現了一些失誤。

美斯都多次主動回撤到中圈附近拿球，但效果並不好，這讓他遠離禁區，他的傳球也很難形成直接威脅。皇馬球員十分注重對美斯的防守，一旦他在中圈拿球，便會積極上搶。斷球之後便快速反擊，尋找機會。

上半場巴塞的控球率高達60%，但是卻只有1腳射門，而蘇亞雷斯的這腳，明顯要更像是傳中。而反觀皇馬方面，上半場共有完成了6腳射門，而且都頗具威脅。皇馬押寶雲尼斯奧斯和雷吉隆這邊，顯然是受到了奇效。

皇馬中場在出球時，也特別注重利用利用左路的空當，利用長傳和轉移去找雲尼斯奧斯和雷吉隆，讓他們去衝擊巴塞的防線。雲尼斯奧斯確實讓巴塞防線頭痛不已，但可惜的是，他和賓施馬今天明顯沒有帶射門靴，有好幾次破門良機，都沒能把握住。如果他們能夠抓住其中的一次機會，最終的結果很有可能就不是巴塞晉級。

另外，就是今場比賽達史特根發揮太過出色，他全場做出4次關鍵撲救，若不是他在門前表現出色，恐怕巴塞早已在比數上陷入被動。

下半場：巴塞用皇馬的反擊擊潰皇馬

雖然在下半場一開始，佔據主動的仍然是皇馬，但令皇馬沒有想到的是，巴塞居然先入球了。比賽第50分鐘，巴塞用皇馬在上半場的戰術，利用直傳球，讓迪比利的速度強吃皇馬左路防線，隨後蘇亞雷斯搶在拉莫斯解圍之前將球攻入。而這，只不過才是巴塞整場比賽第一腳真正意義上的射門。

雖然巴塞意外地先取得了入球，但皇馬方面並未自亂陣腳，他們依然在貫徹球隊在上半場的戰術，利用雲尼斯奧斯和雷吉隆這一邊做文章。面對皇馬左路的淩厲攻勢，巴塞依然沒有什麼好辦法。第60分鐘，雷吉隆人球分過過掉施美度，隨後送出傳中，華斯基斯在艾巴和朗格勒的夾防下，未能形成射門。

僅僅2分鐘之後，雲尼斯奧斯在左路甩開施美度傳中，雷吉隆頭槌射門被達史特根擋出。第67分鐘，雲尼斯奧斯更是一路帶球，連續過掉施美度和比基，完成射門，但可惜的是，這3次好機會都沒能形成入球。

皇馬在不斷浪費機會，而巴塞卻再次抓住了為數不多的機會。和第一粒入球一樣，巴塞沒有什麼複雜的配合，又是靠直傳打皇馬的身後，這一次迪比利從左路換到了右路，他的傳中製造了華拉尼的烏龍。而有意思的是，巴塞的射門，還是只有之前那1次，但現在巴塞卻2-0領先。

3分鐘之後，巴塞再一次靠反擊製造了入球，艾巴後場長傳直接找到蘇亞雷斯，後者被卡斯米路放倒，贏得12碼並主射命中，3-0，皇馬被徹底宣判了死刑。隨後的比賽也失去了懸念，巴塞換下主力球員，開始為週末的聯賽留力，而皇馬也放棄了反抗。

從整場比賽來看，巴塞大部分時間都處於被動，但他們卻並沒有被皇馬連綿不斷的攻勢壓垮，反而耐性穩固防守，等待皇馬的防線出現漏洞。現在的巴塞，正變得越來越務實，特別是面對皇馬，不再盲目追求控球，而是力求一擊致命。

今場比賽的3粒入球，都是通過十分簡潔直接的配合，直接打穿皇馬，而這樣的套路，正是當年摩連奴將夢三巴塞拉下神壇時的招數，穩固好防守，然後利用快速直傳打反擊和身後，靠前場個人能力解決比賽。但巴塞這邊的鋒線球員是迪比利和蘇亞雷斯，以及大boss美斯，而皇馬那邊，則是稍顯稚嫩的雲尼斯奧斯。

只是讓人沒想到的是，當年皇馬的絕招，卻被巴塞拿了出來擊敗了皇馬。

過人如美斯！射門希斯基！皇馬新星令人又愛又恨...

「雲尼斯奧斯踢球，蘇亞雷斯殺死比賽」，西班牙《阿斯報》在賽後的這一個標題，特別準確地描述了這場比賽。巴西小將今場比賽獲得了多次得分良機，但就是無法取得入球，而蘇亞雷斯卻幾乎一腳射門就換一個入球。薑還是老的辣，雲尼斯奧斯成長速度很快，但他需要學習的東西還很多。

在上半場，雲尼斯奧斯就至少獲得了4次的得分機會，但他一次也未能把握。比賽第18分鐘，雲尼斯奧斯獲得了第一次機會，在與賓施馬配合後他起腳射門，皮球卻高出。

5分鐘之後他獲得了第二次的機會，賓施馬左路傳中，艾巴補位解圍被雲尼斯奧斯攔下，巴西人在門前7米處鏟射，但皮球達史特根鏟出。上半場最後階段，比基帶球失誤，皇馬發動反擊，卡斯米路把皮球傳給雲尼斯奧斯，但巴西人未能跑過朗格勒，後者封堵了雲尼斯奧斯的射門。之後賓施馬的射門又被達史特根擋出。僅僅1分鐘之後，雷吉隆傳中，雲尼斯奧斯獲得射門機會，但他的左腳射門又高出球門。

在場上，雲尼斯奧斯也有精彩演出。比賽第68分鐘，他帶球前進，連續變線甩掉了巴塞後衛，可惜他在禁區左側距門9米處推射蹭施美度偏出遠門柱，未能將比數改寫為1比1。很快，巴塞將比數改寫為了2比0。雲尼斯奧斯全場6次射門，沒有1個入球。過人如美斯，射門希斯基，有球迷這樣諷刺。

儘管如此，雲尼斯奧斯在《馬卡報》賽後的球迷投票中還是位列第二，僅次於雷吉隆。評語指出：「他今年18歲，皇馬卻要他承擔迎戰巴塞的巨大責任。他有機會成為這一晚的英雄，但他臨門一腳的失誤，對比賽產生了決定性的影響。」

《阿斯報》也指出，雲尼斯奧斯的比賽並不完整，因為他錯過了多次得分機會，但他是左路的攻城錘，為球隊製造了最大的威脅，他和雷吉隆一樣，是皇馬表現最好的球員。在場上，雲尼斯奧斯有才華，有爆發力，初生牛犢不怕虎，如果他能把握一兩個的機會，比賽的情況可能會完全不一樣。他未能幫助皇馬獲得勝利，但他給人希望。

西班牙《國家報》則指出，把輸波的責任推給雲尼斯奧斯是不公平的。在這樣一場重要比賽中，讓一位18歲的球員來承擔全部重任顯然不合情理。要知道，當年美斯還有迪高和朗拿甸奴的嗬護，現在誰能庇護雲尼斯奧斯呢？蘇亞雷斯取得了入球，雲尼斯奧斯沒有入球，這是現在和未來的區別，雲尼斯奧斯還在為自己的年輕付出代價，但這位球員只要能提高入球的效率，那他的未來是非常值得期待的。（沙治奧）

留意到冇人理KEYWORD有求必應

【恥辱】皇馬再被虐殺！三場「打吡」淨負7球

在自己的主場，皇馬再一次遭遇了一場恥辱性的失利，一場0-3的輸波，讓他們再一次失去了爭奪西班牙盃的機會。而今季的3場國家打吡過後，皇馬已經淨負7球之多。

西甲第10輪，皇馬在作客被巴塞1-5血洗，在那場比賽之後不久，當時的皇馬教練蘇拿利遭到了解僱。命運的雙手讓兩隊在西班牙盃4強相遇，首回合1-1的比數一度讓皇馬球迷看到希望，而令人沒想到的是，今天皇馬在自己的主場卻被巴塞0-3完虐。今季3場國家打吡，皇馬和巴塞的總比數為2-9，淨負7球。

近10年，皇馬面對巴塞時已經遭遇了5場3球以上的慘敗。2008-09賽季，皇馬在主場2-6不敵巴塞。2010-11賽季，在摩連奴執教皇馬的首場國家打吡中，在作客0-5慘敗給了哥迪奧拿的夢三隊。在2015年，賓尼迪斯的首場國家打吡，則遭遇了0-4的慘敗。今季，皇馬又先後遭遇1-5和0-3慘敗。

不過，在本週末皇馬和巴塞還有一戰，雙方將迎來在今季聯賽中的第2次交手，皇馬這一次能在主場一雪前恥嗎？

巴塞狂追皇馬！歷史交手戰績已經成功打和

在班拿貝，巴塞3-0完勝皇馬，從而也淘汰對手闖進了西班牙盃的決賽。在今場比賽過後，皇馬和巴塞在歷史上直接交手的勝場次數也打成了和波。

最近十幾個賽季，巴塞一直在國家打吡中佔據強勢的一方。在大幅落後的情況下，他們終於將與皇馬的交手戰績追平。

今場之後，雙方在國家打吡的勝場次數都來到了95次，還有51次是打成了和波。眼看本週末兩支球隊又將在聯賽中直接對話，或許這個均衡又會被打破。

而在個人方面，美斯依然是國家打吡歷史上的頭號巨星。今天是他代表巴塞第40次出戰國家打吡，而在這40場比賽中他攻入了26球，並有14次助攻，是國家打吡入球和助攻數最多的球員。而今場之後美斯在班拿貝已經取得了11次勝利，是在皇馬主場取勝次數最多的巴塞球員。

真名王做完GYM

人地隔離企個美斯咬人狗
我地牙維隔離賓周馬機師點比

跟操?

輸蘇狗

跟 想變到你咁ON9

標準答案 雪到硬曬

點先開到呢個POST

98又唔記得睇劇本?

皇馬恐要「四大皆空」！這個樣還如何爭歐聯...

在聯賽基本追趕巴塞無望的情況下，皇馬又在西班牙盃的賽程被巴塞以4-1的總比數淘汰。在聯賽盃賽歐聯的這3條戰線上，皇馬就只剩下歐聯還存在著奪冠的希望了。

在皇馬同巴塞的首回合較量中，皇馬在作客1-1戰平巴塞，但誰能想到，到了主場，皇馬卻久攻不下，反倒是被巴塞在下半場連續抓住機會，一波3-0直接終結比賽。這也是皇馬連續第5個賽季無緣西班牙盃的冠軍，上一次他們奪冠還是在2013-14賽季，當時憑藉巴爾的超車入球，皇馬2-1戰勝巴塞奪冠。但從那之後的5個賽季中，皇馬連決賽都沒有進過。

而在聯賽的賽場上，目前皇馬積48分排名西甲第3，距離榜首的巴塞有著9分的差距。目前西甲還剩下13輪，皇馬要想在追趕巴塞難度非常大。本週末，兩隊還將在班拿貝球場進行一場較量，這場比賽對於皇馬來說無疑是一場決定生死的比賽，如果能夠戰勝巴塞，那麼兩隊積分能夠縮小到6分，皇馬還存在追趕的一絲希望；但若踢平或者輸波，那麼皇馬的聯賽冠軍夢就可以宣告破滅了，就算踢平，巴塞還手握對陣皇馬的相互戰績優勢。

而在歐聯賽場，在群雄並起的這個賽季，皇馬也很難像之前三個賽季一樣有底氣，畢竟在C.朗拿度離開之後，皇馬已經很難找出一個像他那樣穩定的得分手了，皇馬在歐聯賽場也不複當年的統治力。若想實現歐聯的四連冠，就皇馬目前的狀態來看，難度非常非常大。在上個賽季實現歐聯三連冠的輝煌過後，皇馬今季很有可能會面臨四大皆空的結局。

賽後《馬卡報》也表示，面對狀態極差的美斯，皇馬卻沒有抓住這次難得的機會。在西班牙盃出局聯賽基本無望的情況下，皇馬又要再一次放棄所有，全力去拚歐聯了。但就目前的情況來看，皇馬在歐聯中的前景都是一片黑暗。

蘇拿利：不該有人單獨為輸波負責任

在自己的主場，皇馬0-3輸給了巴塞，總比數1-4被淘汰出局。但回顧這場比賽，皇馬在上半場的表現還是要比巴塞出色的。皇馬教練蘇拿利在賽後接受採訪時，表示這場皇馬雖然輸波，但也輸得光榮。

蘇拿利認為，皇馬在0-1落後時，依然佔據著場上的主動，但卻未能抓住機會：「我們在上半場比賽又很多機會，在下半場也是，甚至在0-1落後時也佔據主動。我從來沒想過我們會是去對比賽的控制權，但當他們取得第1粒入球之後，我們有攻入了一粒烏龍球。而當我們面對得分機會的時候，卻沒能把握住。」

蘇拿利表示，這場比賽皇馬輸的光榮：「足球比賽中結果是不容置疑的，我們很好的發揮出了自己該拿出來的東西，但我們並沒有取得決定性的優勢。這場比賽我們輸得光榮，但我們依然很難過，因為這對我們來說是一個沉重的打擊。這算不上叫什麼失敗，這是一場4強，我們只是沒有辦法參加決賽了，所以我們會在下季繼續努力。」

當記者問到，誰該為今場比賽負責時，蘇拿利回答說：「這是一個奇怪的問題，不管失敗還是勝利，我們都是一個整體，足球是一個集體運動。」

對於今場比賽表現突出，但門前把握機會能力不佳的雲尼斯奧斯，蘇拿利表示：「隨著時間的推移，他會變得越來越成熟，他能夠通過訓練和比賽改變自己的弱點。」

【尷尬】不需要C.朗？皇馬狂射14腳 仍無法破蛋...

西班牙盃4強第二回合，皇馬主場0比3慘敗給巴塞。馬德里媒體認為，比數帶點欺騙性，因為皇馬事實上很長時間都佔據優勢，射門次數也達到14次，比巴塞多10次，然而最終獲勝的是巴塞。在這一刻，皇馬球迷或許特別想念一個人。

西班牙《機密報》賽後評論說，在皇馬又輸掉一項賽事的情況下去想念C.朗拿度，這多少有些勢利，但不這麼去想又是不可能的。皇馬確實有機會去製造不同的比數，進入西班牙盃決賽。在場上，他們獲得了很多的機會，但誰也無法將機會轉化為入球，皇馬球迷的腦裡這時肯定會浮現一個球會歷史上最好球員的身影，那就是C.朗拿度。去年夏天，因為種種原因，他與皇馬不友好地分手，都為球隊留下了巨大的空缺。

在西班牙盃4強第二回合中，皇馬14次射門卻未能取得1球，而巴塞4次射門卻取得3球。皇馬更配得上進決賽，巴塞不那麼配？從射門得分效率來看，顯然並非如此。

比賽開始前幾小時，在皇馬球員還在酒店裡的時候，馬里安奴費拉拿被排除出球隊大名單的消息就傳出。儘管看上去這隻是蘇拿利的一個決定，而且馬里安奴費拉拿也不是超級巨星，他的落選沒有引發太大爭議，但問題還是存在，要知道，馬里安奴費拉拿是目前皇馬隊內唯一的正宗中鋒。去年夏天，皇馬在最後一刻從西維爾手中搶回了馬里安奴費拉拿，球隊希望他能扮演超級後備的角色，在上場時間不多的情況下取得很多入球，但所有的計劃都沒成功。

這個身穿C.朗拿度留下的7號波衫的球員，甚至都沒有為坐穩後備席付出大努力。他也因此多次被排除出大名單。

《機密報》表示，皇馬的換代模式很盲目，他們用馬里安奴費拉拿替代C.朗拿度，然後就聽天由命。高層認為巴爾不會再受傷，認為阿辛斯奧能成為穩定的得分手，認為賓施馬不再是被萬人指責的球員。在所有的假設中，只有賓施馬這一假設接近現實，因為法國人確實踢得不錯，入球也在增多。但他依然沒有將入球視為自己的最大使命，而是將之視為一種錦上添花的藝術。

此前皇馬沒有將雲尼斯奧斯視為球隊的解決方案，認為他還處於胚芽狀態。雲尼斯奧斯成長確實很迅速，速度超出了人們的想像，但這個巴西人在一個重要方面還需要極大提高，那就是入球。巴西天才今場比賽有多6次的射門，但未能取得入球，而巴塞全隊只有4次射門，卻取得3個入球。

把全部的責任都壓到18歲的雲尼斯奧斯身上是不公平的，要知道當年美斯還有迪高和朗拿甸奴那樣的巨星庇護，而雲尼斯奧斯現在幾乎是獨自成長。

偉大的射手們鄙視傳球、傳中、過人等等，對他們來說，第一生命是入球，第二、第三和第四生命仍然是入球。去年夏天離開皇馬的C.朗拿度就是這樣的球員。他癡迷於入球，甚至會因此對隊友發脾氣。但不能否認的是，這就是對入球的饑渴，無論球隊的發揮是好是壞，他都能將球隊的努力轉化為成果。從數據來說，C.朗拿度是皇馬歷史上最好的射手。

皇馬不可能不想念C.朗拿度，因為過去幾年他幾乎是球隊唯一的解決方案。他的入球效率，他的雄心，都是球隊所欠缺的，甚至隊友犯錯遭他指責的畫面，現在想起來都有趣。他不是最會配合的，也不是最慷慨的，但從他穿上皇馬波衫的第一天起，他就成為了球隊獲勝的最大推動力。

西班牙盃原本是皇馬今季可以爭取的一個獎盃，但他們最終失去了機會。如果說在西班牙盃上球隊因欠缺入球而被淘汰，那皇馬球迷也有理由對球隊在歐聯上的前景產生擔憂。要知道，皇馬過去幾個賽季不少比賽都是依靠C.朗拿度的入球解決問題的。「皇馬連美斯處於最糟糕狀態時也未能把握機會，誰來進C.朗拿度的哪些球？」《馬卡報》提出了這樣的問題。

讓皇馬球迷感覺更痛心的是，在國家打吡中，他們還遭受了巴塞球迷的嘲諷。「C.朗拿度在哪裡？」巴塞球迷高聲歌唱，這讓皇馬球迷聽了感覺特別刺耳。（沙治奧）

佢想講有禿既話牙維唔洗咁辛苦

牙維浸多年不得了
未來皇

戥牙維唔抵

welcome back 牙long

「超人變身」手勢甩身！巴利無須停賽

【體育】基於執法早前皇家馬德里對馬德里體育會一役的球證，沒有將加里夫巴利的問題慶祝手勢寫進報告內，意味他將無須面臨最高停賽12場的處分。

加里夫巴利（Gareth Bale）早前於對馬德里體育會的西甲馬德里打吡中，於入球後做出了一個類似「超人變身」慶祝手勢，被指帶有冒犯性，惹來西甲賽會不滿，如巴利最終被追究，或須面臨最高停賽12場的重罰。西甲紀律委員會早前曾要求巴利為慶祝手勢解畫，不過巴利最終放棄了解釋機會。

責執法這場馬德里打吡的球證，早前已就該役的執法情況提交了報告，意外地，他在報告中竟對巴利的「超人變身」慶祝手勢隻字不提，換句話說，在沒有原告情況下，巴利的問題慶祝手勢等同不存在，西甲賽會將不會對該名皇馬球星採取進一步行動。

英國《每日郵報》解釋，巴利的「超人變身」慶祝手勢在西班牙當地是一個帶有冒犯性的姿勢，當地通俗稱為「魔術師」，意思與我們向別人舉起中指相似。

圖片來源 : Twitter圖片

皇馬24 no long no party

【IG體女】高圖爾斯新歡有幾索？

【體育】皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯最近有新歡，這位模特兒兼電視節目主持人到底有幾靚？
撰文：歪花

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）今季從車路士改投皇家馬德里，表示其中一個原因是希望回到馬德里，以便照顧在當地生活的兩名孩子。不過，事實上他早在去年4月已跟孩子的媽媽Marta Dominguez分手。

貴為頂級球星，高圖爾斯又豈怕寂寞？他最近就被爆出戀情，被指得跟西班牙模特兒兼電視節目主持人Alba Carrillo手拖手。不過，這名32歲金髮美女只表示：「我們是朋友，但正在加深了解對方，我現在很快樂。」

Alba似乎特別喜歡運動員，跟網球手費利施安奴盧比斯有過一段3年婚姻，2017年離婚後，她亦曾經跟電單車手尼亞圖拍拖。網球、電單車，未知足球是否Alba的最終站？

Instagram傳送門
帳戶：@albacarrillooficial
粉絲人數：424499

圖片來源 : Instagram圖片

屌你老母 呢d時候先黎黑有乜用

下場陣容應該一樣
係二五守返龍

ching洗唔洗咁興奮

我禿會正選 佩仔琴晚教訓左蘇蛇

禿正選Very good

蘇蛇做野唔洗人教

但從他穿上皇馬波衫的第一天起，他就成為了球隊獲勝的最大推動力。佩雷斯還我牙朗

20m半年約，抵
100m買世三，不了

豬年豬開有條路

拉膠停兩場?

Official: Sergio Ramos has been handed a two match ban in the Champions League for allegedly forcing a yellow card against Ajax.

睇都覺得痛

1幅圖po左3次

入唔到八強 都無分別架啦

你出發未

想問蘇狗out未

牙維踢國家隊

拿祖停 華仔傷 星期六點踢?

蘇蛇在下一盤很大的棋

All in Militao please
唔想再睇拿祖

魯爾執教皇馬U18隊

【體育】皇家馬德里名宿魯爾正式展開教練生涯，周四獲委任為皇馬U18隊的教練。

球壇又將出現一名星級教練，他就是皇家馬德里名宿魯爾（Raul），這位41歲前射手周四獲委任為皇馬U18隊教練。皇馬U18隊之前由皇馬名宿賓尼圖指教，但他在訪問時批評球隊周中在西班牙國王盃以0:3不敵巴塞隆拿的表現，而被球會炒魷。

魯爾於2015年從北美足球聯賽球隊紐約宇宙掛靴後，3年前已經回歸皇馬考取教練牌，為未來的教練生涯作準備，期間在皇馬其他梯隊擔任教練，如今終於升任皇馬U18隊的教練。

球壇不少名帥都是執教皇馬U18隊出身，包括名帥施丹和卡蘭卡等，他們透過不同梯隊的教練工作吸取經驗，慢慢走上教練之路。

拉莫斯遭加罰停賽2場 皇馬擬上訴

【體育】禍從口出！歐洲足協周四宣佈皇家馬德里後衛沙治奧拉莫斯因「洗底」行為而被罰停賽兩場。

歐聯16強首回合對阿積士，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）疑似主動「申請」黃牌，涉及「洗底」行為，被歐洲足協加監至停賽2場。除了16強次回合之外，就算球隊晉級8強，該名西班牙國腳也無法在首回合披甲，而西班牙《阿斯報》披露，皇馬將對此判決進行上訴。

首回合比賽末段，拉莫斯故意犯規，賽後一度承認蓄意犯規，但後來知道衰多口，不久馬上透過社交網站否認其事，而主帥蘇拿利亦指拉莫斯的意思被傳媒曲解。

此外，歐洲足協宣佈巴黎聖日耳門教練杜慈，因去年對紅星時行為不當，故被秋後算賬，將在未來1年內執行1場波監。

Militao已經係我地既人

快d含撚死

抵死呀 一件中堅都唔買

who needs militao

Eder Militao on Manchester United’s list of transfer targets

又可以重整心情
未開波先預輸波

有無人睇得透點解季初要升華維迪上黎
又唔缺中場 佢又唔係話勁
除左要專登湊人數之外 我諗唔到原因

米路打中堅掂唔掂

牙維咁留意獌post

臭師兄自爆

獌區=你的家

入錯牙維屋企既後果

[夢未醒] 愛華頓對利物浦

你的家

報告長官 親眼目睹真名王吃了屎

你被真名王吃掉了

依d雜魚 真名王/世清 一拳一件

雲達華治：巴利應過檔曼聯或熱刺

前皇馬、熱刺球星，加里夫巴利前隊友雲達華治，認為英超較西甲更適合巴利。他認為這名威爾斯王牌實力毋庸置疑，但他過於沉靜的性格，令他於西班牙會感到孤獨，而回歸英超有助於他重拾信心、發放更大光芒，落腳點最好是曼聯或熱刺。

今季是巴利於皇馬的第六個球季，他曾協助皇馬4奪歐聯錦標及創造超過100個入球，但本季於領隊蘇拿利麾下，卻多坐於於後備席，近日更發生拒絕和隊友慶祝入球的事件，令球迷非常擔心。

被問到巴利前途，雲達華治表示：「他是一個好球員，雖然並非C朗和美斯，但他亦出類拔萃。他經常有好表現，不過於皇馬的壓力比效力熱刺時大得多，這是一個大問題。」

「去別處發展？我認為對他是好事，但相信他希望留於皇馬，並取得多些上陣時間。但我認為，他加盟曼聯或回歸熱刺最好，英格蘭球迷就是和西班牙不同。巴利為人沉默、喜歡獨處，和隊友們並不融洽。他於西班牙生活，最好懂西班牙話，但他不懂的時候就會更加孤獨。他有表現時當然一切順利，但若表現不好，問題就會出現。」

support

no

不挽留，牙禿回歸英超吧

在我的跨下看

自認了食屎

支持阿禿早日返英超重捨自信

吃了你下肚

d肉係咪好酸

二五的肉又臭又酸
但好多蛋白質

狗肉

It係狗界之恥

賓施馬輸波兼被爆格

【體育】皇家馬德里前鋒賓施馬同一日經歷球隊出局，兼且豪宅被爆格，禍不單行。

所謂屋漏偏逢連夜雨，法國前鋒賓施馬（Karim Benzema）周三晚經歷皇家馬德里在西班牙盃4強出局，賽後發現其馬德里豪宅遇賊人入屋行劫，目前仍未知悉損失金額。

據報，西班牙警方已展開調查，31歲的賓施馬未知實際損失，案件細節暫時仍沒公開。近日多名球星的住所成為賊人目標，繼前巴塞隆拿後衛丹尼爾和巴塞新援奇雲保定後，賓施馬也在作客時遭爆格。

西班牙盃4強次回合，皇馬慘吞3蛋，兩回合計以1:4被巴塞踢走，無緣決賽。巴塞將與華倫西亞爭霸。

圖片來源 : ©AFP

又串真名王係it9?

是你爆賓賓格

得罪賓周即係得罪整個歐洲

懂足球的人 必定是反沾

人如其名咁肉酸

標價1億歐元！皇馬主席鐵心今夏清洗巴爾

據西班牙《阿斯報》報導，佩雷斯已經對巴爾失去了耐性，皇馬主席已經決定出售威爾斯國腳了。據悉，本次佩雷斯已經下定了決心，很難被一些情況改變想法。

巴爾的缺乏態度以及某些舉動使得佩雷斯逐漸失去耐性，皇馬主席曾希望巴爾能夠在C.朗拿度離開皇馬之後成為球隊的領袖，然而威爾斯人性格內向、不愛說西班牙語，使得情況不僅沒有改善，反而比以往更加糟糕。

今季巴爾只有13個入球，並且在蘇拿利執教後出場時間逐漸減少，今季他的登場時間僅為1,097分鐘，位列全隊第15位。

西媒稱，在2017年夏窗，皇馬曾希望將巴爾出售至曼聯，為麥巴比的加盟騰出空間。然而巴爾拒絕離隊，使得麥巴比最終去了巴黎聖日耳門。在2018年夏窗，教練施丹在辭職之前曾建議球隊出售巴爾。

而到如今，情況已經發生了根本性變化。皇馬決定出售巴爾兌現，然後續約球隊的重要球員。如果巴爾離隊，皇馬將能夠少付1300萬歐元的稅後年薪。據悉，皇馬希望以不低於1億歐元的價格出售威爾斯國腳。

2013年夏窗，巴爾正式加盟皇家馬德里，但是他僅僅參加了皇馬58%的比賽。截至目前，巴爾為皇馬攻入了101個入球，他最多入球的賽季是在2013/14賽季，一共攻入了22粒入球。

《阿斯報》表示，佩雷斯已經為巴爾的皇馬生涯開啟了倒計時。

點評國家打吡出事！皇馬B隊教練慘遭解僱

據塞爾電台報導，由於在參加節目中大嘴點評國家打吡，造成高層不滿，目前皇馬青年B隊的教練艾華路貝尼托已被解僱。

貝尼托出道於皇馬青訓，後進入皇馬一線隊，但由於傷病原因未獲太多機會，在2003年退役。貝尼托從2015年接手皇馬青年B隊並執教至今，目前球隊在聯賽中少賽一場，落後第一名1分。

據報導，貝尼托多次在賽後參加節目時批評皇馬錶現，在西班牙盃皇馬0-3負於巴塞賽後，他表示：「雲尼斯奧斯踢得不錯，但打破了球隊兩個邊路的進攻平衡。」

貝尼托還批評皇馬球員的表現：「卡斯米路這種狀態，就不該獲得哪怕一分鐘的上場時間，卻奧斯也一樣。」貝尼托也批評拉莫斯，認為他該對皇馬前兩個失球負責。

據報導，貝尼托這種言論使皇馬高層做出了最終解僱貝尼托的決定，皇馬青年B隊的教練將由魯爾代理。

名宿：C.朗拿度離隊讓皇馬戰力大降
近日皇馬名宿華丹奴接受西班牙電台的採訪，談到了皇馬球員雲尼斯奧斯在國家打比中的表現，華丹奴表示雲尼斯奧斯需要提高自己的終結能力，並稱C.朗拿度的離隊對皇馬造成了巨大的影響。

「當魯爾處於職業生涯的這個階段時,他會瘋狂地訓練一整天來改進自己的終結能力。抓住機會把球送進網窩，這樣的能力當然是可以通過訓練來提高的，維尼曉士會在這方面付出努力，並有所提高。他只需要學會慢慢來，抬起頭來。」

「當對手陣中擁有一名具備如此高超控球技術的球員（美斯）時，皇馬的特點就是門前的高效率。但C.朗拿度已經不在這裡了，巴塞隊中有一位超級球星坐鎮，而皇馬沒有，C.朗拿度的離開對球隊造成了決定性的影響。」

「沒有C.朗拿度，皇馬將很難贏下那些場面不佔優勢的比賽，皇馬的問題是，當他們把球推進到危險區域時，機會掌握在一個年輕小夥子（雲尼斯奧斯）的手中，儘管他很優秀，但他並不是一個成熟完備的球員。」

皇馬下季請回摩連奴？前主席：90%可能性

在目睹自己的球隊被巴塞羞辱且被淘汰出西班牙盃後，皇馬球迷感覺非常受傷。現在球迷擔心球隊賽季結束後可能一無所獲，為此他們已要求球隊做出變革。

對巴塞的比賽結束後，皇馬的一些球迷開始呼籲球會請回摩連奴。這些球迷一方面要求皇馬主席佩雷斯辭職，另一方面要求主教練蘇拿利下台，同時請回摩連奴。

這一選項並未被排除，而前皇馬主席卡爾迪魯恩在社交網站上表示，摩連奴是有可能在下季重返皇馬。前皇馬主席卡爾迪魯恩在看到蘇拿利的球隊被淘汰出西班牙盃後這樣表示：「我有一種感覺，很強的感覺，下季摩連奴將坐在皇馬的教練席上。」

之後在接受採訪時，卡爾迪魯恩再次強調，摩連奴很可能重返皇馬。他稱：「我敢肯定…… 好吧，你不能百分百肯定任何東西，但皇馬已經做過嘗試，球會主席幾個月前就做過嘗試。他（摩連奴）是佩雷斯唯一尊重的教練。佩雷斯一直認為，最好的教練應該是道路工程師，但這是不可能的，他不得不聘請一些自己不信任的教練摩連奴除外。」

卡爾迪魯恩表示：「因為種種原因，佩雷斯認為摩連奴能給球員施加權威，能對媒體施加權威，不管到哪個論壇或者到哪裡，都能施加權威，這讓佩雷斯信任他。」

談到摩連奴執教皇馬的可能性，卡爾迪魯恩說：「我不能確認，但有90%的可能性，我相信他下季會到這裡來。他會不會接受邀請？我相信會的，對皇馬說不並不容易。他當年在這裡很好，獲得了很好的支持。他在皇馬有過問題，但在哪裡都有問題，我想強調一點，那就是皇馬主席誓死捍衛他。」

西班牙《國家報》名記迪亞高托利斯也披露，皇馬高層擔心球隊今季可能兩手空空，那樣球迷會非常不滿。在這樣的情況下，球會重新考慮摩連奴的選項，葡萄牙人在去年10月份到今年1月份，曾5次拒絕皇馬的正式邀請。但佩雷斯沒有放棄，他希望葡萄牙人能接受幫助皇馬改造的重任。高層認為球隊的教練席上缺一位強硬的人物， 一個在失敗的情況下可以緩衝批評的人。這個人要與蘇拿利不同，他要有盛名，能在競技層面做出令人信服的決定，並且能承擔責任。

（沙治奧）

皇馬對蘇拿利失信心？再輸巴塞恐面臨下台

西班牙《馬卡報》在最新的報導中披露，在西班牙盃4強中慘敗給巴塞後，皇馬教練蘇拿利的信用幾乎被耗盡了，球會今夏將考慮換帥。

《馬卡報》指，現在不是反思的時候，但球會要收集數據，並在做決定方面做到比過去幾個賽季更快，這是班拿貝高層在球場0-3輸給巴塞後的想法。

接下去皇馬還會在聯賽中對陣巴塞，在歐聯中對陣阿積士，這都是決定性的比賽。這意味著球會需要謹慎和耐性。但是，高層對形勢的判斷將比一些人想像的要快。

皇馬在西班牙盃4強遭遇慘敗，但球隊表現不能算差，儘管如此，蘇拿利球隊的表現還不足以滿足高層的要求。《馬卡報》表示，蘇拿利的信用即將耗盡。他知道自己幾乎沒有甚麼可以用來說服高層了，只有在週六的聯賽國家打吡在，他還能再用下力。

阿根廷人仍然忠於他的想法，知道自己正在被密切關注，甚至每一步都可能起到關鍵作用，但他表現得像長期的教練一樣。他一直在尋求支持，球會也給了他支持，

哪怕自己要下台，蘇拿利也會按照自己的想法去做，他拒絕改變。在上週的一次會議上，蘇拿利已經對皇馬主席佩雷斯說了同樣的話。蘇拿利也用自己的排兵佈陣證明了這一點，他完全放棄了伊斯高，並將馬些路、巴爾和阿辛斯奧放在後備席上。這四名球員在近幾年幫助球隊獲得了成功，但在蘇拿利手下，他們的價值縮水了。

「踢得更好的人能上場。」蘇拿利在更衣室強調。他給了雷吉隆和雲尼斯奧斯這樣的年輕球員機會，但押寶年輕球員也未能讓皇馬贏得對巴塞比賽的勝利。皇馬高層認為，不能以犧牲現在的代價來謀求未來。皇馬要依靠比賽的結果生存。

球會今夏必須採取行動，比如換掉些球員，但他們堅持認為目前的轉會政策是正確的。皇馬不打算進入毫無意義的球員競購領域，但高層知道他們可能需要一個關鍵的人來領導球隊。此外，皇馬高層也相信現在的球隊還可以表現得更好。

西班牙《國家報》披露，在皇馬0比3輸給巴塞後，球會的會員和球迷表達了不滿，皇馬高層已經警告蘇拿利，週六的聯賽國家打吡將非常關鍵。這也是蘇拿利拯救自己的唯一機會。皇馬高層感覺球隊的教練席上缺少一個強有力的人物，一個能在關鍵時刻承擔責任的教練，而摩連奴的名字又一次被皇馬高層提起。

【前車可鑑】施丹不願接手車路士 一豪門準備出手？

車路士主教練沙利的帥位岌岌可危，有媒體報導稱藍軍有意簽下施丹代替沙利，但想要將施丹帶到史坦福橋並不是一件容易的事。

據英國《太陽報》報導，祖記現任教練艾歷尼將在今年夏天離開祖記。一位艾歷尼身邊的朋友透露：「艾歷尼即將第五次贏得意甲冠軍，但他聽到的言論都是，他應該在歐聯中做得更好。他覺得是時候做出改變了。」

報導中稱，祖記希望施丹成為艾歷尼的繼任者，但這也意味著車路士會在簽下施丹一事上面臨很大的挑戰，除非他們現在就與後者簽約。對於藍軍來說，施丹是他們心中替代沙利的頭號人選。

此外，《太陽報》透露，施丹告訴他的朋友們，在看到安察洛堤、干地和沙利在車路士面對的問題後，他認為藍軍可能不是他的正確選擇。施丹在球員時期曾效力過祖記，他被認為更願意回到自己的舊東家執教。

睇錯佩雷斯的皇馬生涯

皇區摩佬100%請不回

躝啦屌你老母

拖爸爸:牙朗我地在祖記相遇

Boom

懂足球的人 必定是反肉酸主席

真。維辛鳥絲素

Varane back in training session before El Clasico .

燈師兄

Vini Goes Sancho

早啲訓聽日返埋星期六啦

臭痢狗我吊你女友

輸少過5球當贏

拍大巴啦，皇馬前面冇人入波，輸少當贏啦

條廢賓仲話做大佬 ...

又一場100%輸既波

其實so sir上場個戰術係岩既
上半場大好形勢可惜前場把握力差入唔到波
牙維同賓賓既配合係打得散巴狗後防
其實只要將上場前場作用最細既機師換成牙辛
要贏其實唔難
可惜so sir唔肯用維辛烏絲素組合

負皮既話一世無女

比人炒1-6果場我賓球頭鎚入左都唔洗比人炒啦

點睇蘇拿利 利利

估計卡吐會一樣失下路波

正路啦 未回塘 反應快 多神救既三連歐聯正選龍門都失幾球
條二五仔肯定失仲多

碧基又要舉起5隻手指了

蘇拿利否認巴利離隊：仍是陣中重要一員

近日有指加里夫巴利與皇家馬德里一眾隊有鬧不和，更指他很可能會在夏天離隊。對於該威爾斯球星的前途，主帥蘇拿利未有作太多說明，但強調一眾近日未有上陣的球星對球隊仍然很重要。

有指巴利與一眾皇馬隊友的不和浮面，故很可能於今夏離開班拿貝。對於這個消息，主帥蘇拿利未有多言，但強調巴利等人在球隊仍有很大重要性：「他們仍然很重要（指巴利、馬些路及阿辛卡奧）。巴利自傷癒後一直都有參賽，而且入球數目不少。球隊每個人都同樣重要，不單是正選，即使沒有上陣的球員也一樣。」

近日球壇不斷有名宿呼籲巴利盡快離開皇馬，而對其下一站的預測離不開曼聯及熱刺。（）

佩狗死全家未

真名王又上鏡

對
快要吃掉你

Gareth Bale ‏ 已認證帳戶 @GarethBale11

Ready for tomorrow. #HalaMadrid

Ready for another 0:5

劉嘉瑋：國家又打吡 皇馬誓要「巴」閉1次

【體育】當提到「國家打吡」，作為球迷必定想起西甲雙雄的對碰。皇家馬德里與巴塞隆拿4日內2度交手，皇馬先於主場班拿貝球場0:3不敵巴塞，在超過8萬名主場球迷見證下，於國王盃4強遭巴塞淘汰。連今季較大機會爭標的盃賽都無望了，回歸聯賽的另1次「國家打吡」，皇家馬德里該何去何從？
撰文：劉嘉瑋｜Now足球評述員

談回西甲排位，巴塞以57分高踞榜首，緊隨其後的是手執50分的馬體會，皇馬只以48分排第3位。雖然分數上巴塞和皇馬只相差9分，在餘下13輪賽事中仍讓皇家馬德里保留從後追趕的一絲希望。但正如皇馬中場卻奧斯訪問中提到，他們很清楚今季要從巴塞手中搶走聯賽冠軍殊不簡單，加上開季表現欠佳，目前發揮實在不穩定，只能夠說「盡力收窄分差」。

的確一切都不容易，皇馬上季儘管只排聯賽第3，但在C朗拿度領導下，1季只輸掉6場聯賽，今季皇馬完成了25輪賽事已吃下7場敗仗。皇馬每逢稍為回勇便即輸波，早前主場敗給基羅納正是球隊防守突然極不集中，然後連失2球。面對近況相當勇猛的巴塞隆拿，絕不能漫不經心。

巴塞隆拿在各項賽事近9仗不敗，如果只計算聯賽成績，近13場錄10勝3和。上輪作客擊敗西維爾，憑著美斯大演帽子戲法，以4:2反勝對手。以為不靠美斯則不能贏波？周中國王盃4強，蘇亞雷斯及時挺身而出，連同美斯讓出的12碼，「哨牙蘇」得以梅開二度。美斯深明巴塞只靠他一己之力難以走遠，所以希望蘇亞雷斯能透過入球提升信心，以好好應付餘下3條戰線。

皇馬及巴塞短時間內再度交手，主隊皇馬連敗的可能雖高，但其實陣中部份球員或能成為奇兵，就如巴西小將雲尼斯奧斯祖利亞，此子近來得到教頭蘇拿利信任，得到正選機會之餘，在國王盃中亦表現出有對抗巴塞防線的突破能力，製造出6次埋門，可惜獨欠埋門一腳，未竟全功；筆者認為另一奇兵是加里夫巴利，這名威爾斯國腳雖然因傷失去正選，近日更傳出與隊友鬧不和，但在大敵當前，經過早前的失利，相信蘇利拿或安排輪換，希望以他能力及經驗拯救球隊。

國家打吡，實屬大戰。聯賽路途上，皇馬誓要當巴塞爭標的攔路虎，為了報回首循環大敗1:5的恥辱，且看一眾球員能否將士用命，挽回皇家馬德里的榮譽！

【皇家馬德里VS巴塞隆拿】3/3 03:45開賽
Now632台 03:40直播

圖片來源 : ©AFP

Ex-Arsenal Pires: "I know Tottenham fans would not be happy, but Bale would be very welcome at Arsenal. I hope the club tries to see if it is an option this summer."

躝啦禿狗

賽前比目魚肌出事

Real Madrid to wear special Emirates ‘Fly Better’ Kit for #ElClasico.

夏基美再咁落去會唔會比人彈鐘

踢左三場閪波

【西甲重頭戲】皇馬再迎巴塞誓復仇

【體育】周六西甲再次爆發國家打吡，皇家馬德里主場迎戰巴塞隆拿，力圖報卻於西班牙國王盃出局之新仇。

兩軍早前已經在西班牙國王盃交手2次，巴塞隆拿在首回合主場逼和皇家馬德里1:1，次回合大炒3:0，以總比數4:1連續6季晉身決賽。雖然皇馬兩場皆未能勝出，但整體表現其實更勝巴塞。

次回合大敗3球，皇馬在失球前佔盡優勢，速度及效率都完勝巴塞；剛榮升巴西大國腳的前鋒雲尼斯奧斯祖利亞多次成功突破，只是在處理最後一腳時欠缺火喉，未能先開紀錄，最終被巴塞連轟3球。

再鬥巴塞，皇馬教練蘇拿利可以變的其實不多，事關翼鋒加里夫巴利低迷，馬高阿辛斯奧又不是他偏好的翼鋒，似乎雲尼斯奧斯、賓施馬、盧卡斯華斯基斯仍是穩膽，若改善不了埋門一腳，勢難向死敵復仇。巴塞烏拉圭射手蘇亞雷斯近態回升，由他與美斯合力攻堅，近期不穩的皇馬防線恐難保不失。

Now632台03/03 03:45直播

圖片來源 : ©AFP

又話好勁

早啲返嚟好

Real Madrid have asked about Mauro Icardi's current situation at Inter ahead of a possible summer move. [MARCA]

蘇拿莉=鳥山明

想要jovic/kane多d

icardi+dybala
bye asensio

好

認真 如果dybala come
唔介意辛躝
dybala

非常好

dybyla. 都唔係真係咁勁姐

同辛差唔多 不過靚仔好多
rodrygo+dybala兩個靚仔可以中和番牙維既柒

柒你老母牙
牙維呢D叫Q

難怪牙禿成日傷

正式宣布全隊最靚仔係賓施馬

Wong post 24

拎isco去換啦
Dybala至少識入波

Claim唔好喇，西甲無得claim

祖記先冇咁弱智要件垃圾

準備又哭

肉酸狗是傻閪嗎

今時今日肯買球星先算啦
仲咁揀擇

對於有批評指巴塞上仗對皇馬表現平平，華維迪說：「若你有25次射門但沒有入球，這才是有問題。我們一定要進步，同時尊重所有人的意見。」

Isco+細路=大波奶

二換一不了

bald = arsenal

愛蛇不如用奧燒換喇

我皇必定拒絕

熱刺

今晚阿又輸 皇又輸
清頂唔頂得緊

佢只睇阿記愛蛇

你只睇獌

你只睇630新聞

屌你皇馬又比人炒5粒

學巴神話齋，巴塞既另一個主場係班拿貝

今晚bale狂轟三球！

轟去教練位射爆蘇蛇

講真今晚禿頭猩入到波我唔反佢了

5:1 輸ok嗎？

ON99 都唔明皇狗近幾年成日俾疤炒3456
炒到我都麻目哂

猩今晚入球我支持佢早日去阿

Welcome back daddy

卡狗：摩狗下季教皇馬

太子復出救皇未

講真摩daddy係咪贏得最多疤狗

📝 Our 21-man squad for the league #RMClasico! #RMLiga

等睇isco後備都無份

清收工未

華利祖

差d唔記得有哩個人，仲玻璃過牙禿

尊重返我禿ok?

迷秃98

屌你老母迷禿狗

愛蛇今晚又要教訓月狗

師兄25到...

49000冇你既事

猁狗

綠豆號買左季票有無優先揀位

帶狗隻可以坐三個位

肉酸狗不接納

我熱

屌你咪撚恰月師兄

蘇蛇最後一戰

今晚唔睇係真王
利申 5睇

似季尾先炒

靈魂上支持我王

係
12-13呢季雖然雞胸 不過對賽算係食得住佢地
之後就真係含晒撚

歐霸仔真是好撚串

你的肉體與靈魂都滾回阿區

son屌打牙禿

禿高球球技屌打son

武磊入波了 幾時買佢代替bald

你呢

去巴塞接小花班

穿心腳

MMA

愛蛇都有前四MODE

我熱又黑

Oh no!!!!!

燈左sor

穿心腿
Offside penalty

penalty missed

燈撚到12碼都唔入

心情如何

紅乜春= =

歐霸仔霸中恥笑區

你老友Erksion23好搶口

who=.=

奧巴美揚果然係廢過賓賓嘅前鋒

講撚到我賓賓好廢咁=.=

認真數唔到依家有邊個勁過賓周

Bald

肥普連愛蛇都唔夠抽
都係SO SIR最好

肉酸sir唔該捉返你個老襟eriksen走啦
周圍屙屎屙尿

咱們中國就是牛b

今日大家都係中國人

禾一路都係叫laca過嚟

Chance missed

laca唔係都miss左球chance咩

牙維請振作

畀咗球助攻無數

妓 獌迷請振作

牙維又然

燈

有無手足已經輸到清熱號都唔想上
由我係海浸死啦

牙維已經係我睇呢隊閪波既主要原因

粒水？

留意到我沾又助攻
回家吧

諗唔到唔洗輸既理由

Courtois; Carvajal, Ramos, Varane, Reguilon; Modric, Casemiro, Kroos; Bale, Benzema, & Vinicius.

廢猩

今晚輸少D
2球算啦好嘛

[又輸] 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (皇區)

8個上場都有踢 5個踢足90
係咪放棄埋歐聯

李華度：皇馬若再敗摩連奴勢回歸

【體育】皇家馬德里周中於西班牙國王盃以0:3不敵巴塞隆拿，兩隊將於本周聯賽再戰。

皇家馬德里於周中大好形勢下，於主場被巴塞隆拿大勝，西班牙國王盃4強出局，奪標希望落空。巴塞隆拿名宿李華度（Rivaldo）認為，如皇馬於本周聯賽國家打吡再度落敗，主帥蘇拿利帥位難保，季後將由前主教練摩連奴回巢頂上。

李華度認為：「國家打吡對蘇拿利來說太重要了，如果他本周在班拿貝再度失利，他們將拱手相讓兩個冠軍予巴塞隆拿，3天內2度敗於死敵，這對皇馬傷害極大。」他續道：「在這個情況下，摩連奴的呼聲將會更高，他執教皇馬時戰績出色，而當現時形勢欠佳時，管理層出現變動也是情有可原的。」

摩連奴自去年12月被曼聯辭退後，一直未有重執教鞭。他早前表示，要找到一間與他理念絕對相同的球隊才會復出執教。

防線一樣龍門唔同
上場對面3射2中入三球
今場對面9射4中入一球

反25可以死番入你老母個西未

巴爾:施丹令我憤怒 C.朗拿度走了皇馬更像個團隊了

20分鍾球offside證明功架

巴爾的歌 忽然靜了

禿 賓 細路 仲有咩位要清

爆了

個主席

大佬都未打 清完呢d都係起球場架啦=.=

要求佢死左佢啦 唔好逼大家出手

點解你仲未死

清完咪有錢起球場
仲有Isco james等數未收

佩狗蘇狗仆街死未

馬里安奴係唔係過左身

成日當自己隊西波好撚勁
上三季都係有C朗carry，然後施丹upgrade條中場
今季現撚晒形又唔補強，學人玩妖人起球場
Modric老Isco雪Kroos米路又carry唔到條中場線
然後下季繼續入啲名都叫唔出既妖人
主席好波

牙禿真係勁 唔好反OK?

卻摩呢個組合要變下

夜啦收皮啦

剩返最後一關

佢真係得個搏字
但技術同配合我覺得仲差過五月仔

佩狗死全家 唔好講咁多
個仆街死左一天光曬

其實上季都現晒形
聯賽一早就落後十幾分 歐聯四強同決賽都打得垃圾
我地只係贏在有烏列治同卡列斯

輸多場就可以練波到完季

真
祈求佢死仲實際過祈求佢反省

比牙辛踢右翼啦
唔想再睇禿同機師

牙維SHOW TIME

佩狗過一排又出黎打飛機話 我地係世上最佳球隊架啦

本身高華錫Isco可以慢慢接，然後一個借走一個雪，上季已經要開始比摩迪抖啦，次次打完世界盃歐國盃隊西波就廢到仆街

上季都係因為有牙朗做遮醜布咋
一走成隊就現曬形

高華狗係佢自己直頭要求賣走呀

上季阿辛同Isco都有用，今季除左阿維同龍仔，其他都柒到反艇

留意到輸波之後FB個PO D哈哈笑愈來愈多🤣

想要你fb

皇馬個FB牙屌你

摩迪仲carry成隊
但真係唔好成日出 Isco需要多啲出場時間

出撚曬堆中場踢都無咁嬲
兩隻b一齊躝啦

Kane

新利雲

睇完半場心諗做咩唔出埋王子打龜縮 原來又失蹤人口

James

如果佢知錯來跟賓仔學下我可以接受

G持

王子受傷

人地美斯19歲有細哨教佢踢波，我地雲妮18歲有賓周carry佢，夫復何求呀

季尾真係要買中堅
一黎拉膠老 二黎上曬腦
再靠拿祖真係多多都唔夠輸

牛龜咁大隻就撚傷啦 成個女人咁

welcome back 76 Daddy

如果計而家隊皇
叫細路教佢野好過

佢係

真 未撚見過真名王會受傷

又想反王牌戰將??

情傷

冇人教佢射波

你日日放暗箭令我受傷

佢a0

比人拒絕也會受傷

回家吧76
打返4個10號

佩狗條死老嘢 心臟病中風死未

可以 不過垃圾唔可以跟身

岩先路維同施丹黎左班拿貝睇波

佩狗撞爆電視機未

拖daddy回家吧

約定下季歐聯戰場見 拖DAD>祖 鼻屎佬>皇

聽朝準時返工啦7頭= =

真？

去祖了

Mourinho on ex-RMCF president Ramos Calderon saying Jose will return as Real Madrid manager next season: "(laughs) he knows more than me..."

請你馬上吃真名王的屎

雖然憎蘇狗
但都唔想要daddy

你老豆生你出黎你有冇得揀?

牙維反干地

諗諗下牙維好似個個教練都反

76>Mou Dog

佢係冇反DADDY=.=

佢迷daddy同屌屌-.-

卡比路 柏帥都唔反

同埋賓周

訓左無睇 我皇輸幾多粒

過多幾日

kovac > 76

Dani Carvajal: “Bale is key if we want to win the #ChampionsLeague.”

王牌戰將

智障

benzema is the keyhole

u is asshole

蝗狗 = 慰安婦

你老母都係

點解你仲係度

可能要返工

比熱狗黑訓5著

98收工未

又JER

巴爾 (皇牌戰將）

留意到公海好多狗講摩迪
成隊踢得最好之二都要俾人屌

Onda Cero: Several members of Real Madrid saw Bale exit the Bernabeu stadium before the final whistle. #ElClasico

成隊都應該俾人屌

其他唔知，爆閘狗幾時都應該死全家

預撚咗㗎啦

其實大家想買世三定Kane
感覺上而家皇馬好似需要一個tap in前鋒多啲

If he doesn’t play, we win; but if he does, we will lose.

王子復出未

乜撚都要買

發覺巴狗已經無視阿維推大位射波

正選禿 今次又開唔開心？

買Kane翻嚟頂賓周個位就fit哂

係人都知kane 但買閪到咩
唔好再ff買人頂賓周
佢爆發左一個月足以令佩狗保多佢一季

下半場有一下係禁區外完全係由得佢起腳 無比壓力佢

相反西班牙班皇狗憎猩猩憎到仆街
想知佩狗點繼續厚面皮法

下季放售啦
不過唔知賣到幾錢

皇馬迷呼喊：C朗回來吧！

【體育】皇家馬德里短短數日內兩度受挫於死敵巴塞隆拿，球迷呼喊基斯坦奴朗拿度回來。

「我不管，就是要把朗拿度（基斯坦奴朗拿度Cristiano Ronaldo）帶回來。」一名在班拿貝見證愛隊又一次被巴塞隆拿所敗的皇家馬德里球迷說。另一名球迷亦作出同樣的呼求：「傳奇回來。」

先是上周中國王盃吞3蛋（總計負1:4出局），然後是上周末聯賽負0:1，皇馬兩場比賽都苦無攻破巴塞大門的球員，有球迷嘆道：「所有皇家馬德里球迷需要明白雲尼斯奧斯祖利亞不會做到朗拿度50%的功用，他就不是球隊那個角色。」

也難怪皇馬球迷如此傷痛，除非雙雄在歐聯重遇，否則本季在國家打吡埋單計算1和3負，而目前在聯賽榜已落後巴塞12分，基本上爭標渺茫。

圖片來源 : ©AFP

拉莫斯手打美斯 摩佬：他需要改變戰局

【體育】周末的國家打吡出現小插曲，那就是沙治奧拉莫斯連消帶打，用手打中美斯面部。前皇家馬德里主帥摩連奴認為拉莫斯此舉是為了改變比賽氣氛。

完半場前，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）與美斯（Lionel Messi）在一次爭持中短兵相接，結果美斯被前者連消帶打，面部被對方手部擊中致倒地，球證卻讓比賽繼續，美斯一直倒地。及後當比賽停頓，他與拉莫斯理論，雙方互相用頭頂了對方一下，並與眾隊友一起上前向球證投訴，引起一陣騷動。

看了這一幕的前皇馬教練摩連奴似乎很了解拉莫斯：「他知道戰局需要改變，也許他這樣做是刻意為下半場製造一些不同氣氛，因為這場比賽直到此刻，依我看是不夠硬淨。」

前球證奧利華認為拉莫斯該被逐離場：「那位皇家馬德里中堅值得領一面紅牌。他用手打中阿根廷人的面部，球證沒把他逐離場是錯誤的。」

圖片來源 : ©AFP

佩狗：suuuuuuu!

打包 kane hazard mbappe

psg 打包？

佩狗而家潛哂水
次次都係有彩拎先講野

Daddy讚龍仔

Mourinho : “One of the players that could show Real Madrid traditional
desire to compite against Barcelona was Reguilón. "

唔通仲伸個龜頭出黎被人撚咩，who needs ronaldo

牙維同龍仔係左邊骨幹了

迫走76、拖同朗
罪孽深重

牙朗
拖daddy

又ff買人ff幾頁 最已陣了 買條毛咩

下年原陣出擊

最強巴爾已在陣中

皇牌戰將

到底摩佬.去左邊 想睇下佢而家對禿猩有咩評價

佩狗 : 要起球場
其他不了

唔會喇，有價賣埋魔笛同卻老
買多幾件幻幻

又撩人做愛

mbappe

當初噓到人走
走咗又who need ronaldo
輸幾場又求人返嚟
真係好肉酸

咪撚一碌鳩打一船人啦

1和3負 2:10🤤🤤
肉酸老細知唔知醜

米積杜域表示：“我想問一個問題，五年過去了，誰能告訴我巴爾在場上最理想的位置是什麼？可以看到最近當你把他放在左邊時，他沒什麼作為，放在右邊也是，二前鋒同樣如此。”

“五年了，我自己也無法解釋，你應該把他放在什麼樣的位置上，他才能發揮出自己的能力。”

賽後，皇馬副主席布拉斯面對媒體的採訪時談到了關於本場比賽的一些話題。

——本場失利

對於皇馬來說如果不贏球的話，那麼都不會是一個美妙的夜晚。

——揮霍機會

球隊揮霍了一些機會，而巴塞取得了勝利，我們對於球隊的表現很滿意。

——皇馬球迷為伊斯高歡呼

球迷們喜歡他們的球員，伊斯高是一個出色的球員，球迷們很擁戴他，他們知道我們有一套優秀的陣容。西甲聯賽非常困難，沒有人能夠對此無視，現在皇馬不會放棄，同時我們會計算數學上的問題。

——歐聯

球隊將會全力以赴，我相信我們會繼續取得我們所擁有的一些成績。

——巴爾被噓

我始終理解球迷，巴爾是一個傑出的球員，我不認同對球員發出噓聲，球迷們忘記了我們贏得的那些冠軍，巴爾為球隊貢獻了很多，他在我們贏得的冠軍中留下了自己的印記。

——雲尼素斯

我會告訴雲尼素斯皇馬永不放棄，而到了賽季尾的時候會去分析這些。

賓周究竟識唔識踢前鋒

又識踢波 又識打golf 全能到仆街

佢哋既定情信物

仲幫bale講說話

唔驚俾禿篤背脊咩

珍

放佩狗檯底放待老細

係C朗搞到佢打唔到最佳位置

禿狗今晚就叫佩狗開皇馬高爾夫球部比佢揸旗

碧基鬧爆拉莫斯：美斯個嘴爆缸！

【體育】周末的國家打吡，沙治奧拉莫斯用手打中美斯面部，雖然賽後巴塞隆拿教練華維迪賽後強調美斯沒有受傷，不過後衛碧基指，美斯與拉莫斯發生碰撞後嘴部流血。

前皇家馬德里主帥摩連奴擔任評述員時，指沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）是故意打中美斯（Lionel Messi），為了改變比賽氣氛。拉莫斯賽後否認了這一點，不過其西班牙隊友碧基（Gerard Pique）就認為拉莫斯應對此事負責。碧基說，「美斯的嘴裡流血了，這是一次侵犯。」

「不一定要量度誰較強，我與皇家馬德里的球員關係很好。當你上到球場，就是為球隊而戰，你必須要競爭。」碧基最後還是希望友誼第一，「但是一旦比賽結束，雙方都是熱情友好的，對方球員亦非常尊重我們。」

至於教練華維迪證實美斯並沒大礙：「他表現出色，付出很大努力。他是地球以外的，因為每當他觸球，不尋常的事情就會發生。」

圖片來源 : ©AFP

拉莫斯：這種事就是會發生

【體育】國家打吡餘波未了，沙治奧拉莫斯強調不是故意傷害美斯。

周末的國家打吡出現小插曲，完半場前沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）與美斯（Lionel Messi）在一次爭持中短兵相接，結果美斯被前者連消帶打，面部被對方手部擊中致倒地，球證馬蘭高讓比賽繼續，美斯一直倒地。及後當比賽停頓，美斯指責拉莫斯，雙方互相用頭頂了對方一下，美斯並與眾隊友一起上前向球證投訴，引起一陣騷動。

當事人拉莫斯賽後淡化事件，揚言不是故意打中美斯：「這種事情就是會在比賽發生。我不是故意擊中他，不過他吃了一記然後倒在地。球證作了決定，對我來說事情完結。」

前皇馬教練摩連奴較早前認為拉莫斯是為了改變戰局，而前球證奧利華認為球證馬蘭高沒把拉莫斯逐離場是錯誤的決定。

「沒有一個階段，我們會認為皇家馬德里已經沒有爭標希望，現在還有很多時間，他們可以連續取勝獲得很多分數。再者，還有馬德里體育會，忘記他們實在荒謬。」華維迪（Ernesto Valverde）在巴塞隆拿作客以1:0小勝皇馬後表示。

華狗怯懦

希望個post keep到星期三
沉足三場

直頭要沉撚到落地核啦

肉酸狗同佩狗一齊躝

爆！

屌奶星仲有冇位

FC Barcelona have DOMINATED El Clasico this season.

施美度覓腸又贏

【國家打吡】巴塞連續4次作客贏波 創隊史最佳紀錄！

巴塞作客1-0擊敗皇馬，這是紅藍軍團連續第四次贏下班拿貝球場的西甲國家打吡，創造了巴塞隊史最佳紀錄。

今天，巴塞作客1-0皇馬，拿傑迪錫攻入全場唯一入球。

2017年12月23日，巴塞作客3-0皇馬，蘇亞雷斯打破僵局，美斯點射擴大比數。補時階段，美斯助攻維達爾再下一城。

2017年4月24日，巴塞作客3-2皇馬，卡斯米路率先破門，美斯迅速扳平。下半場拿傑迪錫世界波再次超出，J.洛後備入球追平。終場前美斯讀秒絕殺。

2015年11月22日，巴塞作客4-0皇馬，蘇亞雷斯梅開二度，恩尼斯達尼馬分別傳射。

【國家打吡】皇馬主場丟盡臉！連續4年被巴塞完勝

對於巴塞來說，班拿貝成為了他們最喜歡的球場之一。本週內，巴塞3天兩次在這裡獲勝，而在西甲賽場，他們已經連續4年作客完勝皇馬了。

從2008-09賽季起，巴塞已經在班拿貝球場11次獲勝。而在2003年之前，巴塞總共也只在班拿貝球場獲勝13次。巴塞最近10年在班拿貝球場的11場勝利，包括8場西甲比賽，1場歐聯比賽，2場西班牙盃比賽，比數上包括6-2的大勝，4-0的大勝，3-0的大勝。

最近4場在班拿貝的西甲國家打吡，巴塞取得了4連勝，淨勝對手9球，各項賽事則是5連勝，這是西甲歷史上第一次有球隊做到這一點。這也是西班牙足球歷史上第一次有球隊做到3天之內2次在班拿貝戰勝皇馬。今季皇馬在主場輸掉了6場比賽，這還是1999-2000年來第一次。

西班牙《馬卡報》賽後就表示，從未在班拿貝看到皇馬如此無能，在又一場比賽無入球後，皇馬落後巴塞已多達12分，已經徹底告別西甲冠軍爭奪。接下去，皇馬要傾盡全力去衝擊歐聯冠軍獎盃了，但沒有了C.朗拿度的皇馬，在歐聯上能否重覆奪冠的奇蹟，真的很難說。

等了87年！巴塞國家打吡歷史戰績超越皇馬

香港時間週日淩晨3點45分，西班牙國家打吡新的一輪開打，依然是皇馬主場對陣巴塞，只不過這次是在西甲聯賽中，結果巴塞憑藉拿傑迪錫的入球1-0獲勝，3天內兩次擊敗皇馬。

上一場西班牙盃4強第二回合，巴塞憑藉蘇亞雷斯的梅開二度，以及華拉尼的烏龍球3-0大勝皇馬，皇馬被淘汰出西班牙盃，遭受沉重打擊。現在，皇馬又徹底告別西甲冠軍爭奪。

賽前西班牙《每日體育報》打出了「畢其功於一役」的標題，表示巴塞要借這場比賽鎖定西甲冠軍，將皇馬淘汰出爭冠陣營。在西班牙盃上大勝皇馬之後，巴塞現在有機會鎖定西甲冠軍獎盃，讓皇馬在自家球迷面前再沉淪一點。巴塞教練華維迪表示：「獲勝會讓球隊的士氣獲得極大的提升。」

西班牙《馬卡報》則打出了「信任票」的大標題，表示皇馬要在巴塞面前振作起來，以在西甲中保持希望，同時也在歐冠盃比賽前找回信心。皇馬教練蘇拿利表示：「我們又站起來了。」

不過結果證明皇馬並未真正站起來，賽後《阿斯報》打出了「皇馬投降了」的大標題，表示拿傑迪錫的一個入球決定了這場國家打吡的勝負，雙方踢得有點勢均力敵，兩隊都很勇敢，都付出了巨大努力。巴爾正選，但在噓聲中離場，朗格勒和比基表現沉穩，巴塞在西甲聯賽中取得了決定性的勝利。

賽前西班牙《阿斯報》則打出了「95-51-95」的大標題，表示在國家打吡歷史中，皇馬和巴塞各勝95場，和了51場，這場比賽將決定誰佔據歷史優勢。在巴塞又一次獲勝後，他們以96勝51和95負的戰績，在國家打吡中壓倒了皇馬。上一次巴塞在總戰績上壓倒皇馬，還是在遙遠的87年30天之前。

這個賽季，巴塞與皇馬相遇4次，結果取得3勝1和的佳績。西甲聯賽，巴塞首回合5-1大勝皇馬，第二回合1-0獲勝。西班牙盃4強，首回合雙方踢成1-1，第二回合巴塞3-0獲勝，一個賽季巴塞就縮小3場的勝利差距。

（伊雲）

連續擊潰！巴塞3天內殺死皇馬2個冠軍

繼西班牙盃在主場被巴塞3-0擊敗後，西甲賽場上的這場失利又宣告了皇馬聯賽爭冠無望。3天的2場國家打吡，巴塞殺死了皇馬2個冠軍。

在週四淩晨進行的西班牙盃4強次回合中，雖然皇馬在場面上佔據優勢，但還是被巴塞3-0痛擊，總比數1-4出局，被巴塞擋在了西班牙盃決賽的大門之外。

僅僅過了3天，兩隊就再次在班拿貝交手，而結果同樣讓皇馬球迷失望。憑藉拿傑迪錫上半場的入球，巴塞1-0擊敗了皇馬。3天之內，皇馬在自己的主場被死敵兩次擊潰。

這兩場失利對於皇馬來說是致命的，周中的失敗讓他們無緣西班牙盃冠軍的爭奪。在今場比賽之前，雖然蘇拿利表示皇馬依然在西甲爭冠行列，但這場失利讓皇馬與巴塞的積分差距來到了12分，西甲冠軍根本無望。接下來，皇馬只剩下歐聯這一條戰線，在首回合作客2-1領先的情況下，他們下週將坐鎮主場迎戰阿積士。

摩連奴：拉莫斯是故意拳擊美斯

國家打比的較量吸引了全世界的目光，賦閑的摩帥也作為貝因體育的解說嘉賓，對今場比賽進行了評論。在談到拉莫斯拳擊美斯的動作時，摩帥表示皇馬隊長可能是有意為之，目的是讓皇馬全隊都強硬起來。

摩帥表示：「在整個上半場，皇馬和巴塞在拚搶球權時，都沒有給對手造成傷害，防守端也沒有強度，球員們都以中低程度的興奮勁在踢球，這並不應該是打比的氣氛，要知道打比應該比冠軍爭奪戰還要火爆。」

「我認為拉莫斯之所以要做這個動作，可能是因為他知道比賽必須要改變一下了，他這樣做的目的是讓下半場比賽的氛圍變得火爆起來，讓皇馬強硬起來，因為之前的比賽，兩個隊都踢得太軟了。」

摩帥曾經在皇馬執教3個賽季，而在他執教皇馬的3個賽季中，皇馬和巴塞在各條戰線多次交手，火爆衝突更是層出不窮，拉莫斯更是多次因為惡意犯規吃到紅牌。

摩帥回歸或成真！巴塞又打皇馬教練下台？

在西班牙盃0-3慘敗給巴塞之後，《馬卡報》曾直言，如果週末再一次輸給巴塞，那麼蘇拿利很有可能會面臨下台的局面。事情最終正如人們預料的那樣，皇馬再一次在主場輸給了巴塞。

在西班牙盃出局之後，皇馬高層對於蘇拿利的信任幾乎就要被耗盡了，他們向蘇拿利發出警告，週末的國家打吡不容有失，那幾乎是他最後證明自己的機會。但是，蘇拿利又一次搞砸了。在他上任之後，球隊3次面對巴塞，取得了1和2負的成績，淨負4球。而帶隊前3次面對巴塞不勝，蘇拿利成為了自1986年的本哈克之後，32年來首位創下如此之差成績的皇馬教練。

你很難說蘇拿利執教期間的表現不好，在本週2戰巴塞之前，蘇拿利共帶領皇馬踢了26場比賽，取得19勝2和5負的成績，期間他不顧高層的壓力，提拔了雲尼斯奧斯和雷吉隆的小將，讓巴爾、伊斯高、馬些路、阿辛斯奧等主力坐上了後備席。皇馬的情況在出現好轉，但是面對巴塞的這2場失利，可以抹殺掉之前的所有功績，沒辦法，這就是國家打吡。

在今場比賽之前，蘇拿利曾無視高層的壓力，堅持讓表現更加出色雲尼斯奧斯、雷吉隆等年輕球員正選，但是儘管他做了自己能做的一切，球隊依然沒能戰勝巴塞。今場比賽，他最終做出了妥協，巴爾獲得了正選的機會。但是，巴爾的表現並沒有比上一場正選的華斯基斯好到哪去，下場時，巴爾被班拿貝的皇馬球迷狂噓。而他用華維迪換下卻奧斯的調整，也被球迷和媒體所質疑。

球隊的教練席上缺少一個強有力的人物，一個能在關鍵時刻承擔責任的教練，而摩連奴的名字又一次被皇馬高層提起。前皇馬主席卡爾迪魯恩就表示，摩連奴90%會重回皇馬：「我不能確認，但有90%的可能性，我相信他下季會到這裡來。他會不會接受邀請？我相信會的。對皇馬說不並不容易。他當年在這裡很好，獲得了很好的支持。他在皇馬有過問題，但在哪裡都有問題，我想強調一點，那就是皇馬主席誓死捍衛他。」

在0-4慘敗巴塞後不久，賓尼迪斯被皇馬解僱；今季聯賽首回合被巴塞5-1血洗之後，皇馬教練盧比迪古下台，這一次蘇拿利面對巴塞2連敗，等待他的，會是下台的命運嗎？

皇馬的未來！蘇拿利能依靠的兩小將

一年之後，皇馬重覆了一年前的劇本，球隊再一次提前告別了國內賽事的冠軍爭奪，歐聯成為了唯一的救命稻草。兩場對巴塞比賽的連續失利，讓皇馬無緣西班牙盃和西甲，更糟糕的是，球隊還留下了全面無能的形象。雖然皇馬沒有在比賽中舉手投降，但也一直未能給出能逆轉比數的感覺。

如果說週三的比賽皇馬還給出了不錯表現的話，但週六的比賽，皇馬給人的感覺就是對巴塞完全無能為力了。摩迪有鬥志，但他的隊友們，無論是卻奧斯還是卡斯米路，都無法跟上比賽的節奏。

《馬卡報》表示，蘇拿利球隊的所有足球，似乎都壓在了兩位年輕球員身上。和西班牙盃上一樣，雲尼斯奧斯和雷吉隆扮演起了球隊拯救者的角色。不過，他們的奔跑、過人以及傳中，並沒有獲得隊友的利用。兩位球隊最年輕球員的貢獻，未能變成入球。

儘管如此，這兩位球員還是獲得好評。《阿斯報》指，以雷吉隆目前的水準，馬些路很難搶走他的位置。在後防線上，雷吉隆很沉穩，他與隊友配合，支持隊友，送出傳中，自己也有射門。比賽中他多次與美斯「共舞」，而且沒有給人經驗不足的感覺。他的勇氣和鬥志是皇馬非常需要的。在防守上他很有強度，進攻層面則給球隊帶來動力。在場上，他不遺餘力地奔跑，在《馬卡報》賽後的球迷投票中，雷吉隆也高居第一。

雲尼斯奧斯則再次成為皇馬進攻線上最好的球員，雖然在射門時他還是不精準，但每次進攻，他都能讓巴塞後防線心驚膽顫。比基在竭盡全力盯防雲尼斯奧斯，即便如此，巴西人也有機會取得入球，此外他還多次將皮球送入巴塞禁區，但賓施馬沒有出現在射門的地方。雲尼斯奧斯是皇馬的主要進攻武器，他從不躲藏，儘管巴塞啟動了封堵他的機製。而能被巴塞重點照顧，也證明了雲尼斯奧斯在皇馬的重要性。

不過《馬卡報》指，雷吉隆和雲尼斯奧斯可以成為皇馬的未來，但對於一支要競爭一切冠軍，而且前面還有3個月比賽的球隊來說，僅僅依靠這兩位球員的表現是不夠的。皇馬只能依靠這兩位年輕球員，也證明球隊確實缺少很多東西。

【國家打吡】蘇拿利：球迷應該尊重巴爾

和上一場一樣，儘管皇馬在射門數據上領先巴塞，但他們還是輸掉了比賽，球隊把握機會能力弱的缺點再次被放大。教練蘇拿利在賽後出席記者會時，亦承認球隊確實欠缺最後一擊的能力。

蘇拿利表示：「我們嘗試了各種方式，我們從來沒有放棄，我們踢出了一場很有團隊精神的比賽，兩個隊都踢得很好，但是如果你沒辦法得分……我們做了能做的一切，但球隊缺乏完成最後一擊的能力。」

輸掉今場比賽之後，皇馬和巴塞的積分差距已經拉大到10分，對此蘇拿利表示：「我們必須去思考球隊該如何改進，我們現在確實離榜首差距很大，但我們不會放棄，球隊會繼續努力，不管是在歐聯還是在聯賽中。」

今天巴爾正選出場，但卻受到了球迷的噓聲，對此蘇拿利表示：「我認為巴爾為球會做了很多事情，他做得非常好，每個人都應該得到尊重，儘管球迷表達意願是自由的，但我還是希望能夠給予球員尊重。」

當被問到為何用華維迪換下卻奧斯時，蘇拿利回答：「任何人都可能正選，同時任何人也有可能被換下，在華維迪身上我們看到了新鮮感和進步，年青人都在進步。足球就是這樣，新人會湧現出來，這是足球的一部分。」

皇馬球迷猛噓！巴爾正選上場零作用？

巴爾在班拿貝球場又度過了一個非常黑暗的夜晚，在巴塞的比賽進行到第61分鐘時，這位威爾斯球星被換下，他把自己的位置讓給了阿辛斯奧。

在巴爾被換下場時，班拿貝球場發出了響亮的噓聲。自去年9月19日對羅馬的比賽以來，他就沒在班拿貝球場取得過入球。對一位在C.朗拿度離開後應該承擔球隊進攻重任的球員來說，如此長的時間未能在班拿貝球場入球，實在太糟糕了。顯然巴爾未能完成替代C.朗拿度的重任，他的表現依然不夠穩定。

巴爾上一次正選上場，還是在歐聯16強首回合對阿積士的比賽中，之後他連續3場坐後備席，包括2場西甲，1場西班牙盃。這一次蘇拿利將巴爾排進了球隊的正選陣容，之前兩場對巴塞的比賽，他都只能扮演後備的角色。上半場，巴爾做出了一些努力，但他只在左路有一些活動，未能用射門考驗達史特根。他曾製造一個自由球，但射門太離譜。與迪比利的爭鬥也迫使巴爾必須注意自己背後的空間，但在進攻層面，他的存在也未能幫助皇馬威脅巴塞的球門。

今季32場比賽，巴爾攻入了13球，他的上一個入球是在對利雲特比賽中的12碼，而在進12碼後，他拒絕與隊友一起慶祝的一幕還引發了巨大爭議。今季，雖然巴爾在傷病方面的情況好了一些，但在蘇拿利手下，他也無法坐穩主力位置。

賽後《埃菲社》只給了巴爾2分的最低分，稱他「零作用」。評語表示：「他正選上場，卻證明了自己配不上正選。他沒做出任何貢獻，也未能像華斯基斯那樣幫助中場。在被換下場時他遭皇馬球迷猛噓。他正選出場，只能理解為蘇拿利對佩雷斯做出了讓步。」

《每日體育報》也只給了巴爾3分的低分，稱他的表現讓人感覺恥辱。「他的慵懶似乎就是為了讓球迷對他失去耐性，被換下場時，球迷用噓聲伺候他。球迷還是寬容的，因為就巴爾這樣的表現，他就該永遠不要進入班拿貝球場。」

據西班牙零點電視台報導，多位皇馬會員看到，巴爾在全場比賽還沒結束的情況下就離開球場了，這是他對球隊沒任何感情，與隊友疏遠的又一大證明。皇馬球迷不會原諒巴爾，他在場上的糟糕表現，他的態度都令人無法接受。這也不是巴爾第一次提前離場，對皇家蘇斯達的比賽，在皇馬0-1落後的情況下他也提前離場，為此更衣室的重量級球員還曾批評他，但巴爾顯然對此置若罔聞。

《每日體育報》也只給了巴爾3分的低分，稱他的表現讓人感覺恥辱。「他的慵懶似乎就是為了讓球迷對他失去耐性，被換下場時，球迷用噓聲伺候他。球迷還是寬容的，因為就巴爾這樣的表現，他就該永遠不要進入班拿貝球場。」
反皇都講人話了

又話唔失禮既屌

條友忍完屎未-.-

佩狗：我不打了

皇家馬德里

疑似世清

覓腸果然是630死忠 非常25

世清自摑反省自己為何仍未能殲滅肉球

425

世清=永遠的好兄弟

世清我支持你的！

好!

撐！

留意到臭ching係無女個po比人bin

佩雷斯(有惡意)

G錯了
我係中國人呀屌

最大問題係把握力到

有冇link

冇牙

其實唔關c7拖舟走左事
最衰係黑氣石25加盟
幾時躝 還番個正選比keyword

吊你牙妖師兄

吊牙維啦唔關我事

前面冇人識入波，買個林源三返黎都係死架

屌你ex

佢jer 98

臭ching神力一如以往

係咪想同98做愛

根本25圖都要躝啦，我都唔明個球出迎做咩

大戰比人射2中2失3球失唔失禮

YES 要返DDG算

關我乜事

btw 嗰球唔出迎唔通好似keyword咁移一步去遠柱送個近柱比人入咩on9

你地識閪波咩 學界都未守過龍

逗住型龍門

@saintkasaibb

今個po留返個1001比摩佬.先

夠閪膽上水咩

佩狗死左未

Who負皮世清=狗

清巧惡

皇區只有一隻狗 是肉酸

小兄弟們到底想不想搞定這場比賽

世清你係咪猿

終於j完家燕姐?

神仙也心動

有妲己

世3唔gur巴克利
快來吧

竟然唔係唔gur舒服或者高狗

舒服入球波舒服到

世三唔gur牙禿

碧基轟拉莫斯：美斯口中有血

巴塞隆拿今晨再次於國家打吡擊敗死敵皇家馬德里，不過比賽中美斯與沙治奧拉莫斯間的的衝突於賽後似乎仍然未平息。而巴塞中堅碧基亦為隊友出頭炮轟拉莫斯的行為，指美斯因而受傷流血。

拉莫斯涉嫌在與美斯短兵相接中向對方「出手」，雖然前者事後否認，但碧基對其行為仍然非常不滿：「美斯當時口中有血，這明顯是侵犯行為。我與皇馬球員相處很好，但在場上你就要為自己據理力爭，而雙方有敵對態度也無可避免。但當球賽完結，我們應互相尊重。」

隨著今周連續2次擊敗對方，巴塞亦創下連續4次作客擊敗皇馬的歷史，成為西甲史上首支有此成就的球隊。（）

皇家蘇斯達

睇碧基條賤種狗屌拉膠都幾好笑

我猁又失分

垃圾猁

抵撚死 一世無英超

仲有 賤種杜蘭特 勒邦占士 幾時歸西

A Morata (30', 33')

你燈撚夠未

今年歐聯入到決賽都偷笑

牠是deerhunter
阿疤混種

deerhunter係真疤其他都係假

馬卡報：蘇拿利決定給巴爾一個正選機會，這是大多數人都沒想到的。來自皇馬更衣室內部的聲音認為，他們無法理解蘇拿利繼續對巴爾保持耐心的行為。

Cristiano and Sergio Ramos follow each other on instagram again!

ching改唔改名都係咁燈

回家吧

新人lm

非洲狗
人棄我取

牙郎

49000

乜

皇馬隊長放大假

上下一心撐牙禿

有無unfollow Bale

世清入黎啦 我想撚狗了🚬

被世清撚

Ho型

賓狗

Reguilon to Suarez: “Don‘t touch me... don’t touch me.... Man, you are so ugly, you really are ugly...” 😂😂😂🤣

Messi says something...

Reguilon to Messi: “What? What did you say? What‘s bothering you, Flea? (Messi’s nickname) What? What‘s wrong with you?” 😄

Jose Mourinho: “We didn’t win the Champions League in my period at Real Madrid. We lost in the semi-finals, which probably we shouldn‘t as we were so close.”

Plz back

We have so Sir

Wai have so sir only

皇區隻狗話人係狗

世清快d教訓隻臭痢狗la diu

死猁狗佢老母比狗屌

牠更加是全論壇的狗

摩連奴： 皇馬在進球上，每個人都需要努力一點，賓斯馬願意付出那一步，他進球比過去多，也做得更好，身體比以前強壯，雖然這場比賽沒表現出來，不過總體上是在進步。

係咪想逼死牙維

daddy已經準好返黎同賓賓合作

Daady的分析

1. 五年四歐聯對賽季前準備會有些消極影響(自大)。
2. 理解蘇拿利，但可能可以做些改動。
3. 邊路球員進球不夠。
4.中場善於利用視野，但缺乏提速和衝擊禁區的能力。

還記得摩DADDY帶領水槍西瓜賓狗+C朗破入球紀錄嗎

收到風Daddy已經諗緊解決方法

死老餅

蘇蛇也知道

過埋聽日 thank you and goodbye

係都季尾炒啦

isco stays confirmed

邊路球員🤫

串猩猩同牙維

《阿斯報》: 目前皇馬內部比較心儀的候選人: 路維，普捷天奴和艾歷尼

All shit

要返蘇蛇了

爺爺仲未有工開

俾呢三個都唔會差得過蘇蛇

廢到冇人要

Manchester United and Liverpool are keen to sign Real Madrid's 26-year-old Spain midfielder Isco.

90m吧

Thank you isco marcelo

NEYMAR: REAL MOVE COULD HAPPEN

Neymar has made a rare public speech about long-term rumours that he could join Real Madrid from his current club PSG.

The Brazilian's first foray into Europe came with Real's arch rivals Barcelona, but the 27-year-old isn't ruling out upsetting the Nou Camp fans in future.

“Real Madrid is one of the biggest clubs in the world and any player would want to play there,” he said.
“I’m happy in Paris, I’m really good, but nobody knows the future. But I’m not saying I will play for Real Madrid.

“Barcelona was my childhood dream and I made that a reality.”

123Alice打撚晒飛機

neymar benzema asensio
NBA鋒線

收嗲啦臭雞

Pockydic 傻鳩名

u2

狗名

口袋賓周？？？

世清必須徹底殲滅牠

賤種LBJ跟班

BI 先係大佬

屌你老母

隻狗係公海搵盟軍

突發！！今日係世狗屌爆宇城飛2週年！！

賤種狗狗性難移

一陣話咒牠

話佢唔係暗戀你我都唔撚信
記低晒你d特別日子

準備好做16郎未

準備好

對法甲野都驚？

對荷甲野都驚

尼馬左搖右擺承認皇馬很吸引

巴黎聖日耳門球星尼馬一直盛傳返回西甲，他承認皇家馬德里對於他真的很有吸引力，但留在巴黎生活又很愉快，令他左右為難。

尼馬轉會PSG之後53場入48球，已經是當家球星，但他返回西甲的傳聞一直未停過。

這位球星說，自己仍然對於皇馬有憧憬：「皇馬是世上最大球會之一，很多人也會被它吸引，不過現在我在巴黎生活很愉快。然而，沒有人知道未來會怎樣，只是我這個講法不代表我會去轉投皇馬。」()

不了
有新尼馬牙維

Gareth Bale的經理人告訴Sky Sports News, 他今夏不會離開, 但表示皇馬球迷"簡直就是恥辱"。

個傻閪經理人覺得猩猩比人BOO得唔夠勁

猩猩goodbye

似返熱/去49000

獌幫你地食左全能到仆街la
點會要佢=.=

我獌大把錢 食多個350k仲得

清左全能到仆街 包ching你接收猩猩啦

爺爺正仆街

問牙維先岩

猩猩永遠清不了

牙pat 見字請回

咩事

ajax都過唔到的話
希望佩狗可以帶埋佢契家佬賓周馬一齊切腹

希望你放棄反賓

下場正選
維 賓 辛
伊
米 摩
列 華 拿 積
圖
應該同到ajax55波！
出bale/gayc就 了

成個強國人咁

不會

負皮先~

忽發其想
盧卡古如果去皇馬會唔會好過猩/基 甚至賓

唔會

仲有蘇狗

禿唔洗？迷禿confirmed

肉酸比630屌

Ok

感動既係阿朗陪我地一齊做16郎

劇本已經準備好
牙朗熱血反杯
牙禿傷比目魚肌

金鴨7仔100蚊兩包 狗衝未

真名王偷偷留下負皮

食屎三兄弟？

今晚豬硬

邊個做皇馬主帥？蘇拿利：問Julia Roberts！

【體育】近日有傳皇家馬德里主帥蘇拿利的帥位岌岌可危，不過他似乎十分輕鬆，更笑言與皇馬傳緋聞的人一向都比影星茱莉亞羅拔絲的追求者還要多，談到繼任者更應問「大口姐姐」。

皇馬於周二歐聯主場鬥阿積士，教練蘇拿利（Santiago Solari）賽前被問到帥位問題時，他笑稱：「與皇馬傳緋聞的人一向都比茱莉亞羅拔絲（Julia Roberts）的追求者還要多。」有傳摩連奴或重掌帥印，蘇拿利續笑說：「你應該去問她（選擇摩連奴還是蘇拿利）。」

蘇拿利今季接掌皇馬，合約至2021年，不過最近兩場在主場上演的國家打吡接連輸給死敵巴塞隆拿，除了西班牙國王盃出局，連聯賽也落後對方12分，爭標機會變得渺茫。

49歲的茱莉亞羅拔絲是不折不扣的足球迷，不時到與兒子與丈夫一起到球場觀賞比賽，以往更曾到訪班拿貝欣賞國家打吡。

莫迪歷：要有人挺身而出入波！

【體育】皇家馬德里今季放走球王基斯坦奴朗拿度後，不時出現進攻乏力的情況，中場莫迪歷呼籲隊友要挺身而出，交出入球。

莫迪歷（Luka Modric）認為，每季能夠攻入50球的基斯坦奴朗拿度是每支球隊都會懷念的球員，根本沒可能找到他的替代品：「當然，以C朗為皇馬的貢獻，我們會懷念他。他已經不在，我們不能夠在未來10年都要投訴沒有他在陣。」

失去C朗後，皇馬今季進攻大受影響，莫迪歷也認為入球是球隊今季最大問題：「一定要有球員挺身而出，就算不能取得50球，至少也要攻入15至20球，甚至10球也好。」

皇馬在周二歐聯16強次回合，將挾首回合領先2:1的優勢在主場迎戰阿積士。大耳盃已成為皇馬唯一可爭的獎盃，莫迪歷表示：「這場比賽是今季的關鍵，我們希望殺入8強。阿積士背水一戰，可以是一場很危險的比賽，我們要小心，這90分鐘將會很複雜。」

皇家馬德里VS阿積士
Now644台06/03 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

邊個咁大膽唔傳波畀魯爾？

【體育】前皇家馬德里教練卡比路爆料，當年蘇加、米積杜域2大球星，一度不願意傳球予魯爾。

卡比路（Fabio Capello）近日分析射手莫路伊卡迪跟國際米蘭的爭執時，爆出1996年執教皇家馬德里的經歷。

這位名帥指，他那時簽入蘇加、米積杜域2大巴爾幹半島球星，跟土炮新星魯爾合組三叉戟，但前兩者在場上卻不願意傳哥予魯爾。卡比路表示，不得不親自向蘇加、米積杜域「訓話」，幸好他們之後已再沒有這樣的行為。

卡比路認為，國米教練史巴列堤要解決跟莫路伊卡迪的不和，必要跟他一樣，向球員說清楚，而不是向傳媒放話。伊卡迪跟國米就續約一事談不攏後，由於一直放風離隊，被球會褫奪隊長臂章。

圖片來源 : ©AFP

巴爾經理人：皇馬球迷對巴爾行為「不知廉恥」｜體嘢報道

近日皇家馬德里盛傳把加里夫巴爾（Gareth Bale）掛牌出售，而且該威爾斯翼鋒表現平平，被皇馬球迷狂噓。他的經理人Jonathan Barnett狠批皇馬球迷的行為「不知廉恥」，並認為對方應該對巴爾頂禮膜拜（Those fans should be kissing his feet）。

Jonathan Barnett對Skysports說：「巴爾的那些入球在往後的皇馬球迷代代相傳。坦白說現在的這些皇馬球迷應該為自己的行為感到羞恥，巴爾應該被尊重，最大程度的尊重，皇馬球迷對於巴爾的態度和做法是不知廉恥。」

「巴爾來西班牙6年了，他在這裡贏得了能夠贏得的一切，他是世界最佳球員之一，這些皇馬球迷應該對巴爾頂禮膜拜。」

「儘管西班牙媒體的那些報道，巴爾在皇馬過得很開心，他能說一些西班牙語，他和皇馬隊友也沒問題，寫這些報道的人也對他一無所知，沒人討論巴爾該不該走，他也不會走，即使外界有各種傳聞，他也很開心。巴爾會繼續留在皇馬。」

唉...躝啦golf佬...好撚煩

Juventus interested in Asensio

Juventus have looked into signing Real Madrid attacker Marco Asensio, according to Tuttosport.

Real Madrid's 20-year-old Norwegian midfielder Martin Odegaard, currently on loan at Vitesse, could join Ajax on loan next season. (AS - in Spanish)

if dybala come
asensio can go juv

If 5 if knife go la diu

u go die la diu

Juv buy us all people

only not buy bale

我相信bale應該走唔到
又廢 又玻璃 人工又貴 仲要個格衰
邊有人肯接
包一半人工外借出去可能得既

佢連稅40m一年
全包先有機會

毒瘤真係得佩狗先食得落

條垃圾除外鳩up出口術金手指之外都唔撚知有咩用
入波仲少過廢賓 屌你老母

歐聯決賽之後
佢個經理人串撚到話有主力先留到隻廢猩
而家知無人要 賴死唔走

結果佩狗重注廢猩真係球壇笑話

咪撚阻住啲後生上位啦
呢幾年重建佢出場反而阻住晒

辛=屎
禿=10舊屎

好少見經理人咁樣屌鳩自己球迷 仲話球迷應該幫猩猩奶腳
佩仔咁都忍到 無撚用架

尊重返我地牙禿ok?

新topic [銀河廢艦又又沉船]

Casemiro: “With Zidane he had a lot of relationships with the players, a father-son relationship. Like a friend.

拖daddy

就係衰係禿呢隻養唔熟既忤逆仔手上

Diu你cut走so sir果part

拖dad

"With Zidane he had a lot of relationships with the players, a father-son relationship. Like a friend.

"Solari does the same, he is being fair to everyone."

反蘇狗知錯未

拖daddy睇人無錯過
比佢棄用既bale ceballos morata james 全部都廢既
仲有唔買kepa
重用isco asnesio 叫買hazard唔買neymar
睇人既眼光準到

又撩98做愛

？搵我

最近球王施丹訪問亞洲，在大陸訪問期間，他接受媒體訪問時，被問到他心目中的歷史最佳陣容。名單所見，有國家隊的隊友，也有球會的隊友，更有曾經的對方，唯一讓人感到意外的是有尼馬，但竟然沒有皇馬執教過的弟子Ｃ朗。

廢先要扮老豆

無人話過屁馬唔勁 唔岩皇啫

唔計人品技術第一